［624］十一點接放工行動 現場情況

歡迎各位報料

推手

推

幫手阿！

屌

大西北出緊黎

多唔多人？

唔夠 得好少

唔夠人

想問問政總天橋係咪好多狗？？
有冇話經邊到去會好啲

香港獨立媒體網

傳11時再「接放工」
政總鐵馬陣接招

【即時】(10:15) 網上流傳今日11時再次發起「接放工」不合作行動。在早上10時15分，金鐘政府總部、添馬公園一帶未見有市民聚集，準備行動。而政府總部東翼入口則架起鐵馬，並有多名警員及保安員駐守。另外，公民廣場上亦放置大量鐵馬。

都無人去，好難覆你個

到底係邊個門口

推~快d出黎呀

大西北coming +1

coming!!!!!!!!!!!!!

coming

遲左少少,等埋

大西北出門
等埋

快啲出黎

落車喇行緊嚟

大家出到嚟嘅最緊要冷靜 周圍都有鏡頭 話比所有人知我地係理性同知自己做緊乜 見到狗同tvb都係講訴求 少人身攻擊同粗口喇 留返人多先剷佢地

最緊要話比連登嗰班民意派聽不合作運動都可以有民意架

Push

搭緊飛機返黎

唔夠人, 大家快d出黎啦

夢見自己坐緊車

what?

push

夢見自己岩岩上飛機

come on come on

大家盡快出

等埋我1點放工！！！

到左但到底邊個門口？

等埋

黎緊

長期推比自己友睇pls

應11點幾先到 到時點join好

煲底等

現場有無一千人？

快啲出
好需要你

我夢見自己6點先返到香港

煲底坐低等 自然就會愈來愈多人
個個都話無人無人 自己又唔去坐低先？

政總

屯公塞緊牛

Keep住追po

煲底

儲夠咁上下人去灣仔？

政總好多出入口啊ching

[深度分析]民意與民心的分別

仲清醒緊 一陣下晝先瞓返發返夢

留返比現場嘅人自己去判斷啦

煲底呀

香港人比d掙扎 最後一星期呼吸自由空氣

屌。。

嚟緊呀

好多公墓員等你地解放呀

煲底等，自然就會越來越多人

零狗

出啦 屌 佔佢老母塊閪

解放公務員 自然有生力軍
煲底等

現場有無人有罩

收工即黎

自發啦
草夠氣出大技
軍佬幾時都係keep住下檔
所以佢幾時出阿力cool無人知
26號
出大技

屌你老母 本身打算出
咁撚少人既？
有無多D圖

出 !

出啦屌你老母
你出左咪多囉

地鐵沿路有冇狗

加油

發夢覺得稅務大樓望落易解放啲

ok 即刻出

推！

推推推

想知自己行去現場睇

到左啦！

麻煩宣傳626

Support

又黎2000幾正評但係無人黎
無野好講

pish

Pushhhhh

多啲人遊下𨋢河已經輕鬆解放

兒登出名係鍵盤戰士呀嘛

知唔知現場大約幾人？

Push push push

香港人出嚟啦

少人到

Blocked

出咗嚟咪知

去緊 但好擔心唔夠人

發夢自己出緊嚟

尋晚好夜先講清楚好多人岩岩起身先知
包括我
11:30會仆到
岩岩交底晒d野

煲底即係中信出面？

要返工未嚟到
頂住啊

邊條路線少啲狗？諗住巴士嚟

推你老母，鬼影無隻

愈黎愈似鳩嗚團

請咗半日假 12點放lunch就黎
希望唔會太遲

推你老母咩，鬼影都無隻

推 接左放工會更多人

發夢黎緊

有狗都唔駛驚啦

收工會到

自己香港自己救

現場開記招？

推呀，咪撚訓呀

等緊你地接我收工

貓仔幾隻

執定嘢出嚟都得啦

接完人放工會多啲人出嚟 利申 會多我一個

出梗喇 巴絲打們等我

諗起上次7點

Pish

有心唔怕遲呀

邊個講野

11點前到原諒你

一鼓作氣下一句

巴打

p

私人公司……

加油呀各位義士 小弟收工即到
頂住呀

621好多人都唔睇好，但都有好多人響應
大家出到嚟慢慢就會越來越多人

幾時先接私人公司放工呀

海富 添馬冇狗

民陣十一點記招

黎緊黎緊
頂住

玩咩

應該會11點幾12點先到

又關佢地事？

我下午先到到 對唔住咁多位手足

佢地自己係果度開啫

有時間可利用airdrop傳送比身邊人
等長輩們都收到

真係咁天真以為可以得閑又圍咩
得你班廢青可以
上次蘋果頭版廣告加埋唔同page 洗版先有人出
你估你連登幾個post 會叫到幾千人？

哦 嚇鳩死

推，求學生頂住先，3點收工即刻仆過黎接你地更

關佢地咩事

就快落巴士！巴打們等埋

屌你老母臭閪
乜撚野廢青呀

他日香港嬴出時 你第一時間要送番中國

不如1130係𣄃桿下開會
決定散/行動
如果行動 就去邊到好？

黑色阿記衫相認

好多單拖都出 勇敢

入境急需接放工，好眼訓

無論多人定小人
人地都努力過 付出過時間
力氣呀 屌你老母

好多人黎緊

唔可以衰俾班keyboard fighter睇

收工先出到黎 有排

不如全部坐喺升旗位下面喇 坐密d先有信心

晏晝收工到

我拎晒al 出黎啦
你諗下仲有咩人可以陪你日日出

講現實考慮就話人五毛 屌人老母
起我底先啦

上星期五叫人徹已經輸撚咗

都冇人既

好多人都冇假請 出唔到
利申：單拖

18:00會到

邊度等？

現場開始多人

可以再少少

唔夠人嘅話不如街文流動文宣

集人呀

太遲宣傳好似好多人今朝先知

收工趕黎 大家支持住

執定嘢落嚟等啦

到左嘅坐埋一齊喇

黎緊架啦啲人

打工仔好難再請假

搞呢d同幾年前搞鳩嗚有咩分別
老實我覺得冇用 純發洩

咁遲先約

有心唔怕遲

嚟緊

係地鐵站等緊人

其實不嬲有人講

唔得閒唔緊要 試下唔好咩都批評口吻？

啱啱先知 call 緊frd出

sick leave sick到就快畀人炒
各位大學生加油
承繼當年佔中大學生嘅志向
收工如果有後續就join

明明上個星期已經約好今日

幾時話你五毛？
學生用sem break時間出黎
乜野廢青？得你付出過？
人地日日出黎就要比你話廢青？

收嗲啦廢柴

人唔少但企得散

諗辦法聚人

腸胃炎

唔批評你班友咪自我感覺良好
係又吹雞 唔係又吹雞
死線不斷延後
今日比人水出黎果班下次都唔知會唔會出

睇環境同人數 解放左或人少可以做文宣

出嚟就知

出唔到，推，加油

agger

人在現場

少人有少人嘅做法

煲底升旗位聚集 已經坐左一堆

出嚟先講啦

咁叻你不如出黎lead囉

大家加油
己經再請唔到假
放工即嚟

大家加油撐到放lunch /放工時間 會有多啲人㗎! 辛苦大家啦

附近返工fd子講 係上面望落人有1-200個
但企得散唔夠同埋枕住有人行緊過黎

所以咪話你地錯失晒時間囉
學界 眾志冇吹雞
連登吹雞淨係叫得郁sem break 個班
少人到行動唔到

推，等緊大家

yes 太大型嘅建築唔適合

Pt請左太多日假 今日嚟唔到 大家加油

Agger 班牆頭草見到咁少人仲點會出黎打卡

地鐵見到堆黑衣人 應該都係去緊

幫推

不嬲睇人數先決定行動
咁攬番大台啦 咩叫無大台運動姐

鳩嗚就係旺角係街
放工行動就係政府部門 成個稅局做少半日野
如果你得兩者既管治成本無分別
係你智慧太低

唔好坐出面 坐入煲底啦

遲到

少人不如派傳單比旅客?

6月26有時間會出席

所以咪要多d人出黎頂住先，出到就盡出啦

岩 三枝香易過政總

煲底後面坐

咁又批評口吻，會唔會過敏咗d

政總需要愛。
你地接完我放工 我跟你地一齊去接其他同事
點睇？就咁話！一陣見。

盡出呀大家，有心唔怕遲

出緊

大家先聚人，然後去細建築

大家坐返入煲底啦

上之鳩嗚都無目的既
佔街又阻左普通人
鳩行又唔知做乜春
今次明確好多
圍到你政府停工

唔好驚遲啊！

去緊！！！

佢地吹雞唔代表佢地做大台
上星期五 學界 眾志 蘋果都吹雞啦
又唔見佢地做大台

你唔可以否認連登係有影響力
但真係唔夠

5分鐘內

去野餐點解會係非法集結？

佢要屈你嘅 路過都可以屈

民陣係度 應該無事

好似支似警察集會仲多人d..

香港人加油！！打爆共產黨！！

柒就要應
唔比批評咁你鍾意點搞都得啦唔洗改進？
依家唔係你落街約人打波咁簡單
搞民眾運動吹大雞就認真啲落功夫去做
唔係無人出黎就係到屌人無決心 善忘乜乜柒柒
多多少少考慮埋人ok?
一係就搞啲你一個都做到既事
口氣咁大要人幫手就唔好咁多要求
學習下觀察配合人地

我過敏左咁sorry
你自己睇返上面幾多人得個屌

加油
會越黎越多人

無犬

我承認民陣 泛民 學界 眾志吹雞係最有用
但有人自願發起行動 點解要比你話廢青？
你唔得閒 無時間出席 無人會怪你

現場有無過萬？

出

會唔會發夢去左長沙灣合署

洗唔洗數撚完同你講番
再等你諗下出唔出黎
等埋你到呀仆街

唔夠人!

新acc

佢地識玩
人集中晒係到
同埋真係好多散兵咁黎緊
地鐵果到有人頭黎緊

搭緊巴喇

lunch出嚟啦, 一個lunch換放工

乖啦

加油呀 人在外地幫唔到手

嗰朝勁多三毛出post笑人小， 齋坐唔出

Why not both

我覺得唔洗諗到太壞
香港人一向有遲到嘅習慣

頂住！

而加50人度 嚟多一半丫起碼

而然621真係唔算多...

人來

係附近返工 見立法會冇晒人 去晒邊

曬9氣
3日唔夠就話出
人都未回到氣又話出,
目的係咩又LOOP番上次果句
有心人都去唔到咁密啦

黎緊啦 住得遠我都唔想

係 上次7:30
變左11:30

真，唔係唔到，係時辰未到

627一定到

推啊！大家快啲嚟

等緊大家

夠做就得了，唔通下下百萬大遊行咩， 外國都冇咁多人啦

可以宣傳比朋友？

唔係5毛
人少就返屋企算啦
少人盞畀人笑
你得咁少人, 隨時畀市民屌返轉頭
人多人地先唔敢屌你啫...

接返工又好接放工又好
其實唔好約咁早啦
太早的人又要等等等 等夠人

仲有 發夢可唔可以唔好咁密
會累架

啱啊！咁少人點圍政總⋯

屌 但其實612嗰日雖然730開波但啲人最準時最多人

No people

今次有幾多人，盡在連登！

冇蘋果頭版，純粹係連登有幾大影響力體現。

Coming

個日要阻開會

因為一遲就隨時被通過 所以超準時

上次太早 咁早都唔知做咩

不如宣傳下626 好嘛？

發夢夢到梗係去左金鐘政府合署果邊先啦
果度一棟過。人小d都夠做

狗are coming

搞太密講真
我係612 受害者都覺煩

香港人做乜都遲
睇演唱會遲 去集會遲
所以大家等多陣啦

證明大家只係鍵戰

200 300 人都夠影響 上次都係主力係警總 少數人係稅局 如果次次運動要成十萬人先出的話 香港一早玩完 人少咪做文宣

有幾密？ 淨係連登都睇到呢幾日 少咗好多post講啦

琴日去左絲打搞果個討論會
個po成千個正皮
到場100人都無

你都 on9 ， 唔係之前 set deadline 有撚用呀，依家政府冇回應過任何訴求呀!

612文宣做得好足
好多人發夢坐n車/頭班出黎

約踢波踢左廿年，都未試過準時開到波la

預埋D人遲到啊嘛
尤其D大學生....作息唔定時
我覺得今日有反而有D遲
加上集合同行動時間間隔太短

宜家有過百人啦，遲到好過冇到

set完圍一日就話攰 仲話持久戰，長期鬥爭

所以咪要出囉 有能力就出 冇能力咪幫手推下post 唔好批鬥好冇

人少做文宣 麻煩大家

大家盡做

Agree

大家已經忘記左烈士連條命都唔要

經過621,連登不應作出太多意見

咪潑冷水

人呀

個場都真係幾空

就放食飯

嗰日朝早二讀啊
唔早啲點得

推 快啲出嚟

出唔到果d 講句支持都好過奚落出左果d 人吧

唔係二讀個日呀 621呀

人呢？
講到興高采烈，冇鳩哂嘅啲人

嚟緊就快到

想借位問下

呢個係咪無左

唔出又要講到自己洞察一切咁
話今日小人做唔到d咩呀
廢青先日日出到黎
勁撚on9

咁都話唔係五毛？
屌你老母笑你老母

推呀，香港人快啲到

人多人少都好 至少可以一亦去做文宣
宣傳626 627都得

無架 你約幾點行動啲人都係遲

遲到都照去啊

唔幫手都唔洗踩多2腳
屌你老母

幫推 請唔到假手停口停

半夜都一堆人訓草地啦
冇人黎接手幾眼訓都點敢走呀

大家千奇唔好被打沉!
幾點黎到就幾點黎 黎到幾耐就黎幾耐!

發夢見到政總入面都有十幾個警察 可能更多
由上個禮拜開始仲見到好似一板板水之類咁既物體

民陣完左記者會 繼續集人

負評我有撚用咩
連登前幾日先成日笑藍絲撐警人少
一係你地就轉PLAN 做文宣

有心唔怕遲 大家比d掙扎

推 等緊你地

幫手推

煩乜撚野
就係要搞到政府煩
煩不如移民啦你
咪咩都唔洗煩囉

下晝黎!

記者多到爆

其實，唔夠人咪照樣煲底集會、聚集，慢慢自然就會多人，次次都係咁。

攻力唔會影響，因為萬一政府搞鳩煲底，其他人又會出嚟，煲底群眾會轉場，變相引發左流動性。

只要有恆心，就win win雙贏。 得返4日，平時衝deadline都唔止啦。

後面集合

佢今日開番一定怖足防

現場好多人但唔知邊d自己友 因為有記者

民陣記者會講左啲咩？

唔好懶呀

支持轉plan做文宣

其實本身約11點係咪早左少少，好多人病假大假quota都燒到差唔多，如果傍晚/下晝會多人好多

努力

Be water大家

要面對現實，你睇下ig少咗幾多人share，如果政府繼續冷處理，其實逃犯件事就完咗，就算都71都唔會有一百萬人上街

支持，少人咪文宣

上次出左今次出唔到，但兩日後一定見

人地都放工啦仲洗乜去接

我發夢69, 612, 616 都有出呀
五你老母
郁下就話人五毛
咪咁低質啦

Sorry 唔小心負皮左推

遊客區 聖詩團+舉牌+/-派傳單 有冇得諗

開始多人 香港人都係慣性遲到

但接放工意義就無左

傍晚接放工好似唔係幾啱時間，大家嚟到就嚟啦， 遲到好過冇到

咁就唔係接人放工啦

唔使咁快就放負能量，有時死頂係會疲勞，其實可以係7月2去做都得，岩岩遊行完，又可以再一次睇下政府點玩野，之後就可以出師有名

大家都攰

都可以去狗屋，一係照舊早但就有特定目標，eg三色台、入境

無聽 行野嚟

越來越多人啦快啲出啦各位

放飯有幾多真係出嚟幫

應該都係講626

個個都知佢想要冷處理，依家就係要比壓力佢，等佢冇得冷處理，就係咁簡單

唔好玩喇，警察集會吹咗幾多日雞，根據毅進制都得300慢人

唔啱聽就話鬼，搞到自己友都反感先開心

我唔係分化，但我覺得現時需要靜坐等比較不影響他人但又有noise又和平嘅活動

唔想聽討論會

咁多位手足
加油！

出唔到 推

圍埋坐呀 數下人都好丫

希望大家花少少時間留意依件事
選舉主任繼續話晒事，話DQ就DQ，今屆區議會唔知又幾多人被DQ

呢個時候要互相支持，唔好有無力感呀，如果唔係之前所付出既就完全白費!

自己友坐埋一齊

要討論 連登討唔好？
係出緊係出啲有建設性㗎啦

推一推
你地幫我接埋我果份
聽日接力啊

我無得請假 但想麻煩 唔夠人可以做文宣
626 人要多 和理非主場

成日都話遲
依家就係要玩快閃
我地已經圍過一次
佢地都應該知要點應對
比正苦有咁時間準備做咩
依家就係要殺佢一個措手不及

旗杆點人數

唔好咁慶啦巴打
我代佢晒個冧ok?
呢排大家都好敏感

我停左工好多時間咪去下

啱 自己友過嚟

推 大家快啲出黎

多人？

可否叫外面添馬野緊餐既入黎煲底避雨

政府繼續唔回應真係可以點

記得做野個陣對普通市民友善禮貌d
趕緊

開波未

開始多人

依家手足多定記者多？
利申：2點幾先放工

睇post星期五已經傾緊今日岀
今日岀左我第日都會再岀

繼續出

就到，推

尤其而家李力持條片咁爆，更應該sell 返年青人都有和平嘅一面，去俾記者報導下，拎返個主流

旗杆呀！

現場有無100人

唔好周圍坐 集合

win win 加油

越嚟越多人

集會，放工都是小目標， 最重要係做到g20開會

真 有時候就盡量出席
無時間出席既唔好潑同路人冷水

嬲 遲到

屌 少人咪一齊做文宣
擺街站又得
一齊去網吧做鍵戰又得
再唔係靜坐都得
唔好打擊士氣
兄弟爬山
但都覺得要搵一日集中火力 say 628

或者咁講，依家逃犯條例已經暫緩，林鄭又道咗歉，對大部分香港人黎講，已經無逼切性再企出黎，老實講，得雞碎咁多人聚集，反而比人睇到哂底牌

慢慢儲下先
人越儲越多

行動升級呀
老實講 而家嘅行動比唔到足夠嘅壓力政府
大家要繼續努力

人地收左工啦去嚟做咩 個問題係現時星期六日集會好多人參與 但對政府部門係零影響阿 要增加政府管治成本一定要平日 我明白好多人要反工供樓 所以出到就出 人少有人少做法 人多有人多做法 最緊要靈活 唔夠人咪去尖沙咀 灣仔橋 地鐵站 銅鑼灣做文宣

坐埋嚟呀

多謝你地 我射得太多波 要留返26/27呢啲重要日子

我明 我都日日係嗰度

等我
放工先得

有冇相睇下

4點先黎到

旗杆集合

快啲嚟啦各位

現場接近一千人啦，只係啲人企得散

推 坐迫d喇

發夢621去稅局係1pm後
啲人出晒去食飯
返到嚟已經畀自己人塞爆
變相返唔到office
所以：唔遲

大家加油

到左

冇乜假淨 唯有喺到幫手推推post
香港人加油

下晝黎應該黎煲底定直接去其他正苦部門？

話文宣唔夠果 d po多d ig story 同扔圖上 lihk叫人 po

龍和

睇風向

喺金鐘地鐵站行緊上嚟，大家咩位置？

行去煲底就見到人

學生仲諗緊果d唔好諗啦，有人連命都唔要咁幫大家make noise ，得閒既當出去做下運動都好

邊個負皮

好多人都係請半日咁出來
1點打後會多人
利申 今個月請左兩次半日 射左一日

其實嚟緊嘅活動可以約早少少（e.g. 9:30am 開始集結, 10:00視乎人數行動）
因為港豬真係慣性遲到，遲半個鐘一個鐘好常見。再加上近兩個禮拜出得多，會賴床訓遲D… … 約早少少等大家有走盞時間都好。

發夢準時到

借位post，sorry我開post冇人睇。

// [G20]

你自己諗下啦，歐美眼中睇緊d乜？ 出嚟行嘅，鏡頭前嘅咪就係民意囉。

香港做到了全球最大型和平抗議，國際世界已經好清楚。

唔通Trump用200萬反對人口做論據，習近平會話「沈默的大多數是支持政府」咁咩，唔好玩啦。

G20之前發生嘅事，都係論據！

和平抗議全球見證，但不果，所以出現升級示威行為，合情合理，社會常態，外國眼中睇到嘅就係咁！

反之，所有人温和示弱，你睇國際新聞有咩feel？

「即係搞掂哂啦，即係冇咩事啦。」

所以香港政府近日吹和風。//

入煲底避雨

巴打頭先我地同行緊
煲底

未夠人未夠人

過黎啦

無錯
11點其實係預鬆左時間比在場人士傾下攻邊一到
真正作戰既時間係放lunch
唔好再話依家人少所以唔出之類既說話
就算真係人少都好 大家都可以做下偵察,文宣等等既工作
出到黎絕對唔會係無用
知道大家連續出都攰 各位互勵互勉 加油

推

大家加油

多一個人就多一分力量

加油加油

唔知你叫哂人返屋企有咩居心囉
除左五毛有咩人會咁講

而家講緊留到12點先行動

推
越多人就越安全
Lunch後先出到
加油

胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠胡忠 胡忠

大家加油加油

12點岀發！

12點煲底集合一齊發夢！

唔使緊張喎，連登仔叫唔到人出嚟㗎

加油！放工過嚟

在場巴絲傾完 決定等未到嘅大家等到12點行動
快呀！！！人呀！！

黎唔到，搵食。推

啱啱發完夢散會，12點再原地發地多次

12點 煲底一齊發夢

現場達成共識
12點，等埋lunch time

決定發夢了

大家記住攞遮

會落雨

推 12點

12點

開始。

大家傾完12點出發

1 post 1 support

再搞會失民心

唔夠人 出黎未

有無人趕唔切到現場但又係12點左右到

推，返工黎唔到

唔講

通常約人, d 人都會遲 d , 所以...

十二點！行快兩步喇各位手足

快啲出嚟啦
真係完全唔夠人

果州群島都出梗嚟
你地唔係唔出呀嘛？

無咩特別野做咪出黎當行街野餐

落雨

推啊 大家快D黎啦

仆街香港人次次約親踢波都例遲

十二點行動，快啲嚟啦

食緊飯 好快

12點呀
黎到既就快啦

[突發]煲底12點出發！要人！

射左兩日

好似621咁 出下出下就有架啦

黎緊喇
12點前到

大家記住，我地爭取到外國支持係因為和平遊行得來，所以大家吾好用暴力

加油！

有 我遮你

開始多人啦 加油！

現階段我地民意係開始踩鋼線。開始好多家庭嘅長老都被條片動心，好易對我地有偏見，我地要拎返家庭嘅支持力度，所以真係要sell 乖仔乖女先，如果今日又影響運作，就會俾建制入位。我地要建制條片不攻自破。贊成就like.

幾時黎稅局呀？

唔好再走去佔馬路

G20呀。 國際勢力淨係知鏡頭前嘅就係民心。 200萬人照片已經係後續行動嘅依據。

香港本土沈默大多數？ 講左22年，唔爭在七一後再講啦。

我潛水算啦
其他forum已經見批評回應多過支持鼓勵
各位自己加油 7/1或者會再出來

12點一齊去交稅
12點一齊去交稅
12點一齊去交稅

而且有警察，實在唔應該更多人被拉。警察做磨心呢個位已經事成，藍黃都話要成立獨立調查小組。要推呢件事，迫佢爆大獲

攤

明明星期五六大家都好支持 琴日就開始一班人岀黎話不如等下次 話太密
做完一齊檢討ok 但係未做就成班潑冷水 叫人返屋企 可能真心為大家好 擔心大家 但係睇完真係會灰

快啲黎喇

要人呀

大家接放工又唔出，罷工又唔出，係咪要等到再推先肯出啊，大家記唔記得重有班義士犧牲左架！

去咩稅局
去doj啦

人好少 快啲去ig fb宣傳下

趕唔切既直接灣仔去

G20前根本就好安全
班狗點敢搞咁多野呀
佢一搞放工仲好多出

訪問可以答 以影響最少市民嘅方式爭取
只針對政府而非向任何人，團體報復

[煲大626] 出佢老母！！！唔可以令件事淡！！！(有齊文宣圖，請廣傳)

lunch time 到

12點去交稅！！！

推
12點去學交稅

推 71先出嚟？7你老母1咩

覺得搞得太密/對民意有負面影響果班友
我先當你地唔係鬼
點解你地唔一早提出呢啲意見而係行動開始緊聚緊人先提出

第一次交税 唔識交

叉電喇ching

建議唔好寫撒回牌 集中返言論好d

此post已完

痴撚線, 人地講一句咁遲先約都話人批評你...
玻璃心到

開始互屌

大家著咩衫接？

12點起行

純粹討論
究竟我地需要的係咩程度的民意?
如果為咗得到全部民意 而令到大家做任何事都綁手綁腳 咁仲係唔係好事?
今日大家只係接放工 零殺傷力 抗爭黎講已經係好和平

我屌你老母，like乜撚嘢呀？正評都唔撚識，做下功課先啦五毛

未贏架未贏架 講返624先 唔該各位

警察出咗架中型貨櫃車

今年19歲，去學下點交稅先

連登班鍵戰係咁
郁d就當人係鬼
好心係搞就下就先搞喇 唔洗返工咩
621都係下就先開始多人
利申621下就先到

裝備車

去學交稅

lunch time 會黎支持

hang in there

乜料？

痴撚線你返工咪後join囉

不過鳩鳴果d 係做左一兩次就冇曬聲氣

一推再推

狗物資車

屌你個deadline都唔撚真係deadline黎既..
係人都唔驚你啦
又話deadline又話行動升級...
跟住轉頭11點叫人返屋企

隻狗個樣

癱瘓政府工作係重點
不妨諗下點樣更有效率 癱瘓更多部門

婆婆

出嚟撚狗啦

出發

12點交稅

大家都有責任做文宣比多d人知，除咗連登仔女之外 ，出面幾十萬人係唔知
有咩行動，百幾萬人唔知。[煲大626] 出佢老母！！！唔可以令件事淡！！！(有齊文宣圖，請廣傳)

Up

鄺仔做緊訪問

其實做乜一定要綑綁日日出先係毋忘義士
有收有放先係持久之計
你話想G20前搞惦
都仲有幾日，民陣都搞左26/6集氣
分散咁多日 日日搞到人
定集中26/6一次大野餐
邊種易啲make㺫noise?
學生得閒想做野就文宣落區睇電視

得幾百人就不如按兵不動，唔好為做而做。

其實現階段民宣都好緊要，對家呢幾日係咁出片，係d 群組係咁瘋傳

鳩行嗰啲早早消散
但旺角鳩嗚團一直喺西洋菜南街百老匯戲院對面
風雨不改

推推

不如依家直接去稅局

金鐘站喇

而家需要人？ 要既話去邊？

抖咗個星期六日，出嚟啦大家

按兵不動，即係點？散水？

去交稅啊

幾百人夠圍三枝香啦

有一隊8隻狗岩岩喺狗總出發向灣仔行緊，拎左大聲公同封路嘅索帶

幾百都唔夠圍一棟?

Be water

人地講咩你就跟
咁冇主見
咁你潛啦

如果係太少人
就不如做返和理非
趁 Lunch Time 去 CGO / 金鐘站爭取市民支持同為佢地帶嚟不便致歉

稅務大樓一切正常

老實講
其實我覺得活動個名太輕挑

認真嘅事應該用認真嘅活動名字

幾百人邊忽唔夠圍

係呀 話就話罷工呀
講佢地就易
重點今日唔係第一個星期
仲點罷?
我都已經用左6日AL + 3日SL, 要罷到幾時? 真係唔洗做咩
最ON9 又話deadline又叫人散水...

政總表示已經汁好野等解放

金鐘站見到鄺囝 又係嗰套衫

稅務有野生動物

個班明顯警閪黎

幾百人其實可以宣傳下626
話返俾d人聽班犬恐赫護士
播下琴日個記指
或者指證返班犬自己禁錮大肚婆

Cls

無假了，出唔到，對唔住

大家一切小心

汁你老母

鍵戰：人工緊要定係香港緊要,工冇左可以再搵,香港冇左就冇下次

收撚皮啦

過二百人

立場有live 已有幾百人

冷靜啲，唔係潑冷水，
但今日人少就預咗嘅
我尋晚先去完煲底集會，
返到屋企沖埋涼都11幾
然後又9點起身
對於住得遠又要返工返學嘅人
密集式抗爭，真係攰

6.21係星期五，放工後支援唔難
之後仲有兩日抖下
但星期一，確係難㗎

自己帶個口罩落嚟啦

直播link

稅局好暢通

如果孫中山等全中國人民意
咁今時今日應該仲係大清

如果毛澤東等全中國人民意
咁今時今日樓下應該仲掛緊青天白日旗

我諗依個世界上除左強國人大開會
否則應該唔會有100%冇人反對既野

？
只不過講返其實不嬲都有約都有錯？

交少少稅應該都有足夠嘅人
可以試下分散 反正今次應該唔會咁都有危險掛

而家出要去邊

走去圍政總警總唔夠人，圍税局人地會問同目的有咩關係，要解釋個下已經蝕左

又係呢套衫褲

帶咗衫 荃灣政府合署求解放

稅局

稅局樓下已有狗狗standby，拎左大聲公

圖？

大家出到嘅盡出，遲到好過冇到

荃灣喎大佬，收工過嚟啦

發夢見到 12點半放飯

交易廣場等你地

加油💪🏻

我認為應該係主動令民意認受我地行動既正當性，而唔係自己既行動去迎合民意，如唔係你邊有立場，即係風吹邊面向邊擺，點做政治? 所以要宣傳方面做多D野，但係我唔識呢D野，要交比D識做既人

唔好同狗硬碰
同埋灣仔個天好黑

不如講下少人可以做咩好過啦
講呢啲冇用架

仲有強國政協開會

太少人

佢無沖涼無換過衫

稅局樓下有狗

#255720

真

有無圖呀

去地方警署

apple又幫手宣傳
啱啱popup話百人中午去報稅

做文宣
宣傳626
又或者澄清一下致年青人條片等等

exac7ly

兄弟行山 勿分化！

唔夠人寧願集中圍一個地方
一齊黎煲底集合好嗎

百幾人夠做啦
發夢記得621都係百幾人交稅

其實少人既話 咪和理非 派傳單
為依幾日帶黎既不便致歉 打感情牌
唔明點解咁多日都無人帶頭做

淨係睇人數先出嚟嘅話，係跟風。
有心未怕遲，慢慢就會多人㗎啦

真係

加油 咁多位手足

人少都有百幾人呀 拎傳單去派囉
抗爭一定係長期嘅 唔會日日612 621咁多人
人少唔代表做唔到野

可唔可以唔好係聚緊人嘅時候批評
兄弟爬山，各有各做。

快啲來

點解會得幾百人....
返工狗無可能日日請假都明啊
大學生 中學生都放緊暑假
要出黎真係唔難WO
香港人比D毅力好無

行到邊

兄弟爬山 勿分化！

呢個真 反正今日得個百幾人

認真求問，如果人太少，有冇可能煲底開個記招，宣傳今日集會係為左626升級行動？ 代言人可以揾鄺仔。

多謝推post

新聞報晒

日日都出嚟唔攰咩

出黎呀

上次有黃之峰帶領差好遠

加油💪努力💪社會未來靠你們了好想收工呀

好多五毛出嚟咬人

星期六、日抖完，俾啲支持好冇

隔幾日一個行動，真係有d太密了

快啲出嚟

大家想去邊層？！

話攰果班睇下國旗阿婆先啦

【12:00】經在場人士商討後，一行人動身出發到灣仔稅務大樓報稅
【11:35】約100名市民在政總外聚集，並圍在一起商討下一步行動

Source:蘋果動新聞

加油啊咁多位
今日小弟我返工黎唔到，但我收工會到！

幾多樓

我都想係屋企訓覺

上次係越黎越多人先可以衝到出馬路

唔洗理啲戇鳩
兄弟爬山 支持

大家會唔會搭下lift

得罪講句上班族同中學生真係無可能日日都請假齋靠大專學生好難成事

上去查詢下？

企係大堂零0作用

jm9 啊依家

好提議！去返上次去過嘅地方，甚至可以派水派朱古力

其實係要做啲對家估唔到嘅嘢

到左稅局？

會唔會排隊搭下lift 再落返黎

等我 4點到

無料到啦

派傳單 la

要人

Yes

五點半收工

去dem下beat咪算

4點真係當咗接放工咩

應該投票問下d人邊日得丫嘛

立場新聞：200人

去緊

你要分清楚目標係咩
如果係想G20前俾到壓力外國
呢2日就唔好再搞零星運動
唔係咁多人可以跟足
集中火力搞一次大野餐
出到黎既效果肯定比分散力量大

如果係想增加管治成本
就應該預算係有漫長行動
咁更唔應該急於一時
大把野可以做

出親嚟都要請假，有啲冇號召既日子e.g. 613 617都請咗擔心有行動，邊有可能日日都出到呀

Ys

轉和理非派下傳單啦

搭下lift 啦

因時制宜 少人唔好勉強接收工
寧願派傳單同建制玩民意戰
利申 打工仔無請假鍵盤戰士比個意見

個樣好招積

就食飯啦，快d接我地啦

其實係當日我同一大班朋友已經商討過 但仲未定時間
不過都講過出黎 唔知點解無人理
派傳單 道歉 相對簡單 其實依家唔可以一味屌 同圍

狙擊下地區廢老播片會唔會好啲

依家想塞邊度

有無未出既巴打幫幫手 印定野出黎麻煩哂

派傳單道歉係ok
但有個話跪真係over左

True

收到風係用黎阻截電話signal
維尼到港時都有用

唔想潑冷水，我係支持你地，但其實咁做同鳩嗚有咩分別，
第一次因為有gphone儲到人氣，先分到兩條線去第度，
今次又少人知又出師無名......

稅局公務員要放工

612同621我都射咗波講真有幾多人肯放棄份工日日出但我相信放工後同假日大家都會出返嚟

唔怪得上網好慢

記者助攻

大家盡量嚟啦

潑緊冷水又話唔係想潑冷水

唔去嘅收皮就係咁簡單

4點已經盡早 已經真係黎到就黎

我都係
但見到直播出面班人全部都好細個
無大小小既大人 佢地好似有d唔識點做咁
希望佢地唔會覺得比人賣

見到啲踩兩腳既comment直接ignore算 廢事打擊自己信心

阿婆消息咁流通

第一次都唔係因為佢唔好比光環佢好冇

Lunch time後嘅時間，應該係Office hours嘅最後召集。

中學未放假

絲打嚟

人地1230放飯 唔好阻人食飯

邊度封唔到

屌你老味

自己懶到出汁又話人哋冇號召力
含撚啦社畜

唔出就收皮啦成班死廢柴

出緊 幫推

集合等更多人到

封到就會有班人自動幫手

稅局封咗一邊門 有十隻狗左右

金鐘, 灣仔各政府大樓要人, 快!!

一百人夠唔夠包圍 人太少好易比人清wor 現場巴打小心

仲有架旅遊巴 係稅局對面街

呢兩日不如搞好宣傳 集中626？

企起身啦

路過見外圍行人路有10隻狗狗，拎左橙色帶同兩個大聲公

算啦，連登仔唔會聽得入耳，一味去去去gogogo
唔夠人又屌人唔出黎，又唔反省下點解冇人

加油香港人 記得有出無入!

在場既巴打 辛苦喇
但暫時情況大家都見到
咁不如當下派下傳單，做啲軟性野先啦
其實有啲巴絲喺道提議你地做其他野，出於關心姐
唔好下下一嚟就屌自己人啦
之前有個義士先話臨走放低物資比同路人用好閪既態度對待
老實講真係唔好受架

今日好似轉做文宣會好啲橫掂呢排好似少咗好多咁

推，兄弟爬山

第二道門開咗

收嗲啦五毛

圍政總好過啦

又9up都唔知收咩風

呢部先係用嚟阻截電話signal☝🏼

大家小心狗

我發夢記得621個日：
一半人入去嘆冷氣近門口，一半人坐出邊門口位
另一隻門落地閘關住

目標都係用不合作運動癱瘓政府
癱地鐵又鬧 癱港交所又鬧 屌你嚟抗爭呀 乜都唔得
得閒鬧不如去幫手做文宣

各位手足小心啲呀

唔去政總？

有少少微言既係次次都話最後一擊，我次次都會拎定假出，但係下次又重複loop
HA員工，應該已經俾HR 記錄在案，準備辭職

位於珠江口的一道雷雨帶正逐漸向南移動，並會在短期內影響本港。市民應提高警惕。 (24-06-2019 12:30)
黎緊會落雨，大家有冇遮唔好淋病

手足們入去避雨先啦

佢哋唔啱聽，你就係五毛

其實係現場係都okay 架

屌票撚又出動
淨係識屌人唔出嚟幫拖
事實上今次行動真係少咗人認同啊嘛
都冇辦法架
巴絲畀意見又要屌，真係.....

明明接放工已經係最攏絡人心既方式，唔會得罪打工仔有班友又驚

今日係咪好少人出?要返學諗住收工出

YES，已變五毛

現場狀況尚算穩定，稅局人員慢慢放工
提醒下身邊人冷靜啲，同受影響嘅市民講對唔住，目標係政府唔係市民。

盡出啦各位

有無人收工直接加入

放飯姐未放工

唔係放工係放lunch 炸

集中灣仔報稅我覺得ok,接完放工先去圍狗屋

放飯咋放工

屌人五毛果班都係鍵盤友

出啦

如果真係要去搵政府人員問野
可以搵下d非緊急既部門
啱啱發夢聽到有人話去選舉事務處問下自己選民身分仲係唔係度
問下會唔會再有DQ候選人發生

目前只係放飯

發夢夢到稅局同事想收工幫手圍呀

記得過埋入境處

一係出一係唔出，唔出嘅都支持下，唔好打沉我哋嘅士氣

巴士站 3白 8藍 狗隻
暫時冇行動

支持任何活動，但安全至上

有冇諗過俾出唔俾入既話，如果政府叫d staff準時收工咁點

税務要人呀！

如果搞和理非，一邊流動佔領，一邊大聲講「對唔住！」

有冇得諗？

Revenue Tower 唔夠人!!!!

有冇稅局巴打比下消息

放食飯咋 未放工架
要等d老細食完飯 返黎
仲見到你地仲係圍緊
佢地先覺得有需要俾人放工

G持

發夢夢到未收得工呀 啲人出去食飯咋

我5點先得閒

可唔可以黎沙田

格離果幢政府大樓暫時未有黑警，但花園食煙位見到有便衣狗狗

有必要就要出，人數根本唔係考慮因素

稅局我啲邊叫緊人唔好落樓下

蘋果良心

加油!

加油大家

食埋野先出
有冇ching可以講下而家咩情況

Lunch time 咋

要開post 連仔先睇到 同埋散出去

頂撚住呀!!!

Support!!!!

頂住

到咗稅局

推一推

岩岩先入live, 邊個打記者? 市民?

有冇話上面咩指示

嚟咗喺灣仔政府大樓對出

轉場去DOJ未

加油呀！

！

27號

走啦你，9sir同事， 成日同佢一唱一和

記得講聲唔好意思

出嚟啦

任務未完成 大家請和平理性非暴力

今日返工出唔到 大家加油呀

加油，唔好比廢中搞到

食飯時間呀，等食完老細點講先知

到左稅局

各位稅務大樓d 人 lunch time緊
好似一點半左右先完
唔知d 人番唔番到入去呢

要推上熱門

攞住枝英國旗玩乜？

想問稅局同事發夢放晒工未？

有道側門開左 塞埋個到

lunch time換收工，唔幫手圍點收工

宣傳下626

外面只有少量交警 捉違泊

有無人唔喺現場比下料

屌仆街廢老又搞事.

推 多d人出尼

英國旗婆婆

我勁想黎但黎唔到
睇緊live, 見到有d”市民”屌柒義士,
我唔知個班係真”市民”定係有備而黎,
總之各位義士小心

想問而家應該去邊

依個婆婆好似次次都係

此人起飛腳踢示威者
喺稅局

出緊黎稅務大樓，未報稅

依加咩情況 要出去邊度

又話拆大台，最後兒登又係自己做返大台。唔啱聽就係分化撚、五毛、支持黑警 屌化撚呢個term真係妙

加油！！！！！

起飛腳踢人仲要唔還手開路比埋你走
暴徒

想問而家情況點
發夢出緊嚟 應該去邊好

稅局無乜人喎仲

有大聲公嗰個講下訴求

税局1230到1330係lunch hour
老細都出哂去食飯 食完返黎先會評估係咪需要放工

發夢lunch time係1230-1330

唔係627咩

稅局， 外圍環境安全， 久不久有交警在外面捉違泊

税局

直播

應該未放飯都叫左直接收工

稅局頭先落閘個看更係咪話1430返嚟啦咁樣

稅局，暫時環境安全，冇狗， 只有交警捉違泊

626
文宣下

包乜柒稅務大樓。 接咗政總收工先啦

港灣道暫時冇狗

記得要講唔好意思

佈撚晒防 你肯定佢地人數可以做到？

再講多次

其實多與少人都好 和理非 派傳單 都可以做
為依幾日帶黎既不便致歉 打感情牌
唔明點解咁多日都無人帶頭做

發夢見到同事攞晒袋出街食飯，預咗冇得返入嚟。。
1點半左右開始返黎

行動最實際

push 稅局要人

今次叫離開嘅員工講唔好意思
同唱聖詩

邊有咁早收工

長遠咁落去只會令更加多人憎連登仔同示威者

正解

唔係想潑冷水
但如果真係要成盆冷水照頭淋先識冷靜聽人講下嘅話
都唯有咁做

朋友整嘅 有需要就攞去用

手足們黎唔黎警總
我想收工黎join大家

唔撚理啦

未放工 放飯咋

停車場已經大量人走緊

唔上返 office 執野都放唔到

啱呀 跟本無一個行動係可以完全合所有人嘅心水 所以 我地可以揀件 最有利 最有效 又損失最少民意 嘅事嚟做 我覺得不合作運動符合以上三個條件

推，同埋小心豬隊友

散啦好嘛 留返626

蘋果話稅務大樓好多人提早放工

現場咁樣唱聖詩我怕會令基督徒反感
利申，基督徒

而家放飯咋
放返高層入去先可以叫收工

發夢夢見1330食飽飯會開始多老細番黎

又叫人散

掉返轉，超合作運動又得

好想黎

係
好好禮貌同唱聖詩

必勝

最慘係講兩句又話前線心淡又盛

其實大家都係為左個運動著想
但又唔俾人俾意見,再唔係話你鍵戰涼冷氣

屌那星稅局又可以早收工，好葡萄

抗爭要贏 唔止要識點打 仲要識點諗
(講思想基礎，思想同行動一樣重要，希望大家可以睇下)

[深度分析]民意與民心的分別

3毛blocked

大家記得對市民客氣啲

忠言逆耳 其實圍稅局、圍呢道嗰道，你而家睇下啲直播，個感覺就係畀人覺得擾民，班仆街而家就係想搞成咁，將啲責任spin返去示威者道。由佢話暫緩開始佢就係要做到雨革後期開始消耗、拖散民氣、民意

兒登仔就算撚數啦屌 攬住啲XX撚標籤、正負評過世就得

建議，唔好下下即去稅局，突擊其他部門管理層先難應對。

更新：外面情況安全無狗

tvb真係唔好，要有智慧

真 應該嗌口號同訴求

接完收工，又可以諗下其他

好心收手啦

現場手足記住小心呢個cctvb閪佬攝影師

理解嘅，好多基督徒都有政治意識，尤其是今次
利申 都係基督徒

補充
巴士站有大約 3白 8藍
未有行動

俾人捉晒你路,下次排幾層鐵馬逐個入

真係唱得好難聽
寧願佢唔好唱

推爆佢

吓
你不如問下點解警總唔放啲有需要嘅人喺秘道出嚟

人哋打緊依隻牌放大示威者影響
一陣實話無得辦工對市民好大影響

咁有冇橋呀

上次有班叫人唔好影相就屌人老母

唔係提早收工呀 放飯咋
D老細都未食完飯 返黎傾俾唔俾放工

未有通知呀
發緊夢

已經講左好多次
擺街站 派傳單 致歉 自然拉返民意

因為地下停車場可以向入境，消房停車場入口，法院走，好快可以疏散

係屌， 抗爭活動左咁多日， 連登變得越黎越令人反感專制，想獨攬大權咁feel

淨係識屌人又無橋

岩岩係政總放lunch。搭lift聽到好多人笑"接收工"
想講既係。大家不如集中火力係星期三

日日都有活動但日日都得幾百人。唔夠 noise之餘仲有反效果

大家加油

要客氣

你鬧人對件事一啲幫助都無

大家都攰喇

其實我覺得係

不過果幾百人唔會理我哋
算啦唔會割蓆

有人想硬衝, 發夢: 稅務大樓要人

發夢好多doj同事係連登仔，好支持你地

圍住人做乜9。。。。依家黑社會？

唔好呀 要放返d老細返黎先可以決定食飯

唔係話你講啲嘢難聽
我地夠知會阻到人啦 但係你對住呢個政府可以做到咩
屌嘅同時 俾啲有用嘅point 唔係齋屌
和理非又屌 勇武又屌 遊行屌 不合作屌
好難叫人唔block你嘅

聽講金鐘政府合署有得查冊，市民可以隨時使用服務

我淨係知門口轉左情況

出左email即刻散啦， 工已放班公務員唔通返上去咩

硬衝必輸

小心有人滲透

共產黨最叻

橋呀 比左喇 有無人做

食飯BAN完又唔諗食咩一樣

想問稅局而家多唔多人

中方話唔會係G20討論香港問題

1452525, 連登仔笑， 大部份中小學雞， 未試過攬權所以有佢講冇人講

千其唔好講粗口 同埋day sorry

好多3毛

頂撚住呀！！！！

攪鳩人返工當自己正義，已經變左質
希望大家可以停一停諗一諗

要人呀，遲到好過冇到

Say sorry

我地唔輸得!

你係咪狗嚟㗎咁撚鍾意返工嘅

無人識咩叫"堅持"?

直接嗌訴求代替聖詩ok?

睇蘋果live

on 9 佢朗迷 我憎死佢

發夢聽到你地留翻條路，上面既人好樂意咁做

記得講聲唔好意思，同多啲叫口號「撤回」「追究黑警」「回應民意」，唔好唱哈利路亞住啦

無人做？

唔好再唱詩
直接講訴求

通常畀橋嗰啲人都唔會齋講自己唔做

快去，唔夠人
有d唔知係鬼定堅記者想套料，小心

遲派4千蚊入埋我哋數

英國旗婆婆都唔識

成立獨立調查委員會

要全世界討論香港

睇黎現場巴絲有睇到post,叫返口號了，萬分感謝
絕對支持你地！

無架 以我所知一直都無

笑左

叫口號

唔好再唱聖詩啦 直接入中路 釋放義士！

小心嗰件乜鬼主席嘅記者

有大雨區 注意安全

屌，你係咪未返香港？

Now新聞有報導稅務大樓接放工行動

其實圍立會政總咪算
圍稅局阻到好多人
反而會失左民心
我明要個政府做唔到野
但會唔會有其他好選擇
利申69 612 616有出黎

一直有人做緊

英國旗婆婆就得
龍獅就要收旗
咩道理
巴打們, 唔好滅獨派聲可以嗎?

門口轉左情況更新： 未見有狗， 未有落雨

唔好意思，今日實在出現唔到

我覺得要諗清楚 唔好overestimate 連登號召力先

幾時到入境大樓

轉頭人多可以去番圍狗

27分鐘前仲話暫未見行動

理工橋有

同埋圍稅局反而模糊左個焦點

純粹問一問點解唔轉去議員OFFICE

個Nike 4眼佬唔肯走

今日去唔去狗屋

咁快成堆負皮
唉

人太少，不了

税局要人。。。

成立獨立調查委員會
講得好

讀書呀屌你
換下口號啦

屌咪撚再利申自己有過出黎就阿之阿左，我地有無阻住你出黎，同樣你都唔好阻住不合作運動，大家有大家做，大家都進化緊搵緊新出口，下下都話失民心綁手綁腳，點做大事？

要人呀！

咁小人唔好博

加油阿

啱啱now新聞有直播

接放工人仕同個別想進入大樓人仕，有輕微衝突

人咁少根本冇威脅性

單拖黎緊

推，快啲嚟交稅

我地佔路唔阻人？
我地遊行唔阻人？
我地對準政權就係會阻到要行政嘅人架啦！
到底有幾難明？
仲要話人地負評你

巴打, 如果有其他兄弟殺到上左腦
我代佢地講聲唔好意思
希望你唔好灰心,
各有各做啦

咪差你囉

稅局要人！！！！！！

仲交到啊

兄弟爬山

犬隻就係想有打架事件，等佢地可以做野

圍稅局其實有咩用？

唔洗理鍵戰

天橋過緊黎

癱瘓政府部門

行動嘅時侯請給予支持，唔好打沉士氣

小心有個便衣, 孭黑色袋周圍錄影緊

好正
早收工

一視同仁 唔比入

撤惡法呀！

停左政府收入部份，上面停做野就堆積一大堆問題

加油!coming

而家嗌口號, 點都好過唱聖詩

入得呢個post就咪講和理非啦大佬

比壓力林奠政府

有Fd喺稅局做
佢話返唔到入去

外圍情況更新：無狗，無雨

稅局同immigration其實好多人去交嘢申請嘢
而且嗰$4000都要稅局倒資料
外傭要 immigration 批
我就真係擔心民意會轉

市民要怪 請怪這個政府

支持你地呀！你地好有禮貌，利申我唔想放工，但為左政府早日回應，我會果斷離開！！

圍灣仔警署我都有去，但諗唔明稅局關逃犯條例咩事。

之前佔路同遊行個目的好明顯
圍警總要一哥出黎解釋
圍立會圍政總依d我都明
但圍稅局我覺得個焦點模糊左姐
想講平時做文宣就係為左拉民心
我怕今次圍稅局反而失民心
唉算啦當我分化撚啦

有便衣

岩先係地下停車場個稅局出口完全睇得出啲廢老有幾垃圾
為左自己一個衝入去 不惜整親十幾人

個黑衫nike佬想點

叫多啲口號呀，好似冇目標咁

係呀我擺左街站真係唔洗話你聽

狗

最緊要讓番條路比人，同埋講番訴求

今日嚟唔到 兄弟們你地加油

唔圍稅局咁點升級呀
乜都唔做由單野完左佢囉

現場link

唔好睇tvb

各有各做唔代表唔可以發表意見
個人真係覺得圍稅局係完全冇用......
情緒宣洩係明白理解, 但實際上同四大訴求完全冇關.....

稅局同事麻煩交下戲 唔好硬衝 你話下面塞死左就得

民心撚到底幾時先會醒

出門

回應市民訴求

見到好多中立派蘋果live清一色洗版

之前又有聲音要拉中間遊離民意
而家又話要怪就怪政府
真係三思

無大台無領袖既缺點，就係愈搞愈少人。

不停吹雞希望人自發，完全係反其道而行攞黎柒

有消防入

見到有人自稱環保署

宜家好似劃個示威者區俾示威者咁

我地要做嘅係癱瘓政府機關運作，
既然佢不理民意，我地就迫佢出黎面對我地。
有幾難明？如果因為咁樣而對我地失望，
會唔會真係咁天真以為靜坐就可以令到佢地面對？

係，最高層係環保署

大家小心啦！
我個人唔贊成圍稅局既...不過都跟返大家各有各做
不過人地攪事，但著住便服，其他人睇到既都係當佢市民一個，會影響到其他人對示威者觀感架！

另外聽聞停車場其實冇人封到，而班人係都要係示威者中間穿過去，係鏡頭前同你地嘈...

200萬遊行都唔聽
擺街站貼街招真係有用？

依家癱瘓部門

同意

你唔係分化 係on9姐

波台警犬

好多人交稅

關我乜撚事，理得你咩署

好多巴打話唔明點解咁做
其實好簡單
政府唔回應
我地就癱瘓政府運作

返緊工出唔到黎
辛苦大家

香港人要團結！
唔好打沉士氣呀！

唔好打擊大家 唔該

咪就係

一早舉緊牌

已經講過好多次，政府一個部門有好多office，你好難真正癱瘓政府運作，包圍個意義係晒馬，你得幾百人就示威不成反示弱。同埋稅局同個幾個目標的關係唔強，而家成個效果畀人睇到的係：示威者唔夠人但又怕和理非散水樣衰所以夾硬要做啲野，所以就走去搞個唔係好關事但係又易圍的稅局。老實講，好難睇。

企最前入聲果個男仔可唔可以收收嗲
人地要入去交嘢 唔代表佢同你對立
冇必要串串貢同人嘈囉 又咩唔好睇cctvb你就知今日唔開
你連人地立場係咩都未知就唔好咁多嘴啦

稅局某啲層數出咗通告叫同員工講有「彈性放飯時間」去避人群，但未有通知收得工

”We may need to request staff to adopt flexible lunch hours today to avoid the crowd.”
大家加油

大學生都有野做架唔係科科暑假都日日吃喝玩樂

咁你都比個解答我點解我on9
我相信唔止我一位巴打咁諗

真心大家唔好咁串同發生口角同市民講聲唔好意思成件事好好多

個活動做出黎就係想癱瘓政府部門運作。擺明同逃犯條例冇直接關係 民心撚明左呢點先再討論

做咩有消防?

在場咗多位巴打 辛苦哂
要返工黎唔到 想同你地打氣 。
兄弟爬山 ，各自努力，唔好氣餒，加油

圍稅局可以停政府收入是否太天真

完全係無目的地發洩情緒

癱瘓政府咁易咩

本身政府都制定咗應變措施

好似話有困lift

sem break啦

小心藍絲又用舊招
搵廢佬衝入去大叫我要返工

開始見多人
加油

Load空氣

困LIFT
講返聲thank you sir 啦

你叫林奠聰聰黎就放行

會反效果

嘩屌你真係當打機咁撚樣話散就散

明白

Intern

今晚過嚟仲有冇用 今日射唔到波

支持

稅局現場好似好少人

我公司有條TEAM 上星期5全部早收工(當然老世好嬲)，D野交唔切比IRD，會比佢罰錢，但其實間接做到種罷工GE效果

大把人要返工冇去幫手啦，係咪要屌埋呀？

有暑sem仲仆街
次次都係放學即刻撲過去

有狗

13:20

建議稅務大樓劃個示威區俾示威者

kong u？

唔係話要衝衝衝，大家都係搵方法和理非咁做，唔係個個學生都可以無成本咁畀人拉畀人打，有d門檻低嘅咪有人而家做囉
出面個個手足做緊嘢，無出黎嘅都做緊文宣，唔使你表態自己做緊乜，大家各有崗位做自己應份嘅嘢就得，但唔好下下都用民心嚟騎劫件事
想問下黑色大字係咪就有道理？

税局要人

先利申：學生一名，無暇出席遊行
成個6月係香港大團結
一次送中事件可以令香港
無論黃藍中間派都有兩次大團結
令政府屈服於群眾壓力
喺呢次絕境令各香港人醒覺
以理性思維看待
唔再以感性控制自己想法
而有100萬
甚至200萬人上街
連23條都無咁多人
但係亦希望大家能夠互相尊重
驅使政府回應同時亦拎個最大公因數
盡量唔好阻礙市民日常生活
因為而家係打民意戰
市民觀感非常重要
個案參考：日本社運抗爭由市民支持變反對
最後想講出咗去嘅記得注意安全
God bless Hong Kong

最叻係你啦 幕後軍師

真
就黎final知驚了

呢場係公關戰，好多鏡頭影住，大家對市民、公務員都要客氣啲呀

等緊各位放工放學過嚟

封停車場，快，入面出左通告叫staff停車場入

咁平時圍政總圍警總都係阻到人做野
但依幾個行動我支持
因為目標清晰

香港人最叻係乜嘢？係絕地求出路

#249473
太空落地球(柑)

幾時圍醫院

呢班狗企咗成粒鐘啦

快
返到工仲點會放人

唔係現場既照下塊鏡諗下自己做緊乜鳩咪撚指指點點

簡單易明

推
希望多d巴打見到

閱

推1

先利申：學生一名，無暇出席遊行
成個6月係香港大團結
一次送中事件可以令香港
無論黃藍中間派都有兩次大團結
令政府屈服於群眾壓力
喺呢次絕境令各香港人醒覺
以理性思維看待
唔再以感性控制自己想法
而有100萬
甚至200萬人上街
連23條都無咁多人
但係亦希望大家能夠互相尊重
驅使政府回應同時亦拎個最大公因數
盡量唔好阻礙市民日常生活
因為而家係打民意戰
市民觀感非常重要
個案參考：日本社運抗爭由市民支持變反對
最後想講出咗去嘅記得注意安全
God bless Hong Kong

星期日遊行都話唔得閒
但係就出黎話示威者依樣果樣

請善用起底功能

班狗如果識做就劃個示威區俾大家

但係而家係有人碌緊落山

呢排議員係咁講連登 多左好多新ac 好多鬼 堅持自己理念

兄弟爬山 各有各做

其實樓上咁蛋位 互串有咩意思呢
兄弟仲爬緊山

唔會圍

我都想去稅局做

其實每樣野都會阻到人，所以每次行動之後要做既野真係文宣去做漂白

回埋佢甘地教嘅，和理非最佳代表

講明唔圍醫院 消防 同 法院

見到稅局門外花園好多黑衣人 但又唔係幫手圍 唔知做乜

要令人覺得我地係被迫
唔好鬥硬
搵個女仔喊出黎，即刻無聲出

金鐘政府合處都想有人接收工

記住唔好同人嘈

加油

我唔同意圍稅局，不過各有各做

大把公務員支持我地，咁都驚咩都唔好做

同市民口角

你地咁撚串一定出事

阿姐把口太串

好多人 sem break 仲有好多野做 藝術科 又或者進修外語

唔好比人感覺係爛仔

佢話人批評口吻 你睇唔到下一句？

幫推！
冇乜quota再請假喇
遲到好過冇到呀各位！

推
啲人話咁做失咗焦點，
但其實咁做係逼政府回應我地

小心變左發泄，我地係要政府正面回應訴求。

釋放義士
撤銷暴動定性
真正撤回集例
追究警察濫權
追究醫管局出賣病人資料

成班做到野

我身為納稅人嚴重投訴班公務員又早走

睇蘋果live，有人屌了

上次咪接左
今次要比其他兄弟啦

啱啱到 邊度要人？？

其實呢樣野跟甘地學
人地和理非圍到政府停運

兄弟做野

做咩d 撚樣咁想交稅

今日now係政府總部門口
訪問咗個係政總返工的公務員
佢都話支持示威

大家要冷靜吓，咁串只會反效果

係逼政府回應嘅不合作運動，俾大家知擾民係因係政府唔回應做縮頭烏龜

麻煩大家叫口號，唔好齋企

講開又講 早幾日有幾個入境fd 都有去遊行果啲 但有一日我地有圍入境事務處 成班都屌啦 根本人就係自私 一燒到佢地個疊 就會唔滿意

叫口號，唔好同人嘈

唔好理論，最多講唔好意思

齋企有咩用

唔好嘈交

呢一場係公關行動，唔係破壞戰小心變左發泄，我地係要政府正面回應訴求。對職員客氣d阿

釋放義士
撤銷暴動定性
真正撤回集例
追究警察濫權
追究醫管局出賣病人資料

唔使翻都屌

停車場好多staffs

路過入境大樓0黑警，但搞掂稅局停車場果邊先

大家講口號會唔會好d
唱聖詩冇咩用

奴性太強

有得放工有咩原因要屌?好高層?

唔洗返會變左d野唔洗做？

稅務大樓要撤走根本冇難度，佢可以開逃生出口俾人走

香港人鍾意番工

早收工都屌？ 無野嘛？

政府d野不嬲都係由佢做唔晒 又唔會炒人點解要同你ot

過嚟啦唔夠人啊

講多句我同認同 兄弟爬山各自努力 但希望都明白大家下嘅決定唔會單單為發泄 圍部門圍得有理 我相信無人會反對

不合作運動（英語：Non-cooperation movement），又稱非暴力不合作運動，是世界歷史上第一個全國性的非暴力反抗運動，由律師出身的印度國民大會黨領袖聖雄甘地。他發動和領導了1920—1922年和1930—1934年全國範圍的非暴力不合作運動。

第一次世界大戰結束後（1918年），英國對印度的統治轉趨嚴厲，反英運動隨之興起，要求獨立自治的呼聲高張。甘地呼籲以非暴力的不合作手段，抵制英國的統治。他要求印度人不納稅、不入公立學校、不到法庭、不入公職、不購買英貨，並多次絕食。

爲了展示抵制英貨的決心，他甚至號召群眾焚燒英國工廠所傾銷給印度人民的衣物及公開製鹽。甘地和平消極抵抗的方法，使當地的殖民政府近乎癱瘓，並讓其飽受各界尤其是英國國內的壓力，迫使英國政府不得不頒佈新憲法，讓印度逐漸發展自治體制。

搵人去停車場野餐

守停車場！入面做嘅人話開始停車場都入唔返去！

政府唔滿足人民嘅要求後果就係咁

佢地認為唔關自己事會覺得市民過火 明明佢地形象唔算差 你明唔明

唔做比市民投訴懶

呢一場係公關行動，唔係破壞戰小心變左發泄，我地係要政府正面回應訴求。對職員同無辜既人要客氣d阿

釋放義士
撤銷暴動定性
真正撤回集例
追究警察濫權
追究醫管局出賣病人資料

好似話幫手去停車場?

政府都唔理我地，點解我地要理佢地呢

真係唔夠人，求大家快出

我真係唔明點解要同人嘈
人地想入去唔代表同你對立
有d同人理論但係控制唔到自己情緒
又講粗口又兇人 成班傳媒影住架大佬

不過係到叫你冷靜都係俾人當5毛架啦

記得要show清楚我地訴求
唔好俾人模糊視線
放工黎幫手

唔使翻唔代表唔使做，唔會因為翻少一日工啲工作量會少左。你係公司拎過大假都知放之前同之後係好辛苦

成班文宣都唔知做乜鳩，剩係講啲表面野，又唔撚解釋

停車場情況

一百多人的行動 影響到一千幾人 低成本高效率 完左之後做番文宣就得

公務員老板係香港市民，老細話收工唔通唔聽話咩

講訴求

不嬲都投訴
不嬲都唔理

政府係全香港效率最低既僱主你估浪得虛名

為香港做緊大事，你仲掛住返工做野，好波

郁d就驚班友真係直到坐到2047算

真心 打溫情牌好過要市民硬受

好多人就係怕講咗自己觀點/意見會俾人屌

yes

你識得人番過政府工肯定唔會咁講，政府工一樣有好多deadline要趕，加班加到星期六日的人一樣唔少。

巴打thanks
幫手推

推，大家叫吓口號

所以唔好再話得百幾咁少人就番屋企

小心出面好多阿叔 唔知想點

今日嘅workload聽日做冇咩特別

其他部門可能係
但稅局同入境一定唔係

大家講多幾聲唔好意思啦

要人呀屌，唔好聽話唔使人

仲要人呀 快啲黎！！！！！

最叻各自爬山，各有各做，但係逼政府首長級管理層定逼緊班中低層公務員

搞到今時今日咁既局面，要怪就怪政府最大果幾個

要客氣同講唔好意思
我地嘅敵人係政府唔係市民

唔比入呀

未出門嘅請印大量傳單俾大樓外公務員

我有啊，sorry佢地同你既態度真係好唔同

邊個係主流邊個係小眾大家自己判斷

Agger

所以咪包稅局

唔好回佢， 條友成日出膠post想你班友去死

示威係門口唔講野

有d封路封到語氣好似打劫咁
講多幾聲唔好意思比較好
加油！

其實d港嬸串鳩你，先講唔好意思，再講撤回修例，追究警權，撤查醫委會。

不停loop就得。

兄弟爬山，大原則不變！

係囉，語氣唔好真係好趕客各有各做唔緊要，但唔好做豬隊友

建議講唔好意思，派傳單

呢度好多人出入

有冇文宣係門口派傳單

有冇巴打可以整傳單係稅務大樓派
教人有咩其他方法交稅

徹查呀

我明白做緊大事 但你要明白 有啲人佢真係支持嘅 但又唔係真係話超上心果種 慢慢 日復日你影響到佢嘅時候 佢地會係到諗 其實好麻煩不如算 慢慢就會有小小反感 我相信大家企出黎嘅都係想香港好 下一代好 我只不過講聲大家要冷靜 但唔好同人嘈 要得民心就係要打溫情 加油

有冇人幫手

大家不如寫返D向受影響人士致歉嘅標語

形象都好緊要，搏俾親政府嘅人cap片？

［624集體交稅大行動］我地要出，都要做好公關！

呢一場係公關行動，唔係破壞戰小心變左發泄，我地係要政府正面回應訴求。對職員同無辜既人要客氣d阿

釋放義士
撤銷暴動定性
真正撤回集例
追究警察濫權
追究醫管局出賣病人資料

Sorry，自

推 轉頭過黎

道歉紙牌，派傳單

有冇人整過嚟

From我個fd個fd

有無印傳單？之前咪有封向香港人道歉嘅信，應該用得著

可以返半日爽皮

閱乜撚野啊

唔好再倒米喇，嘈乜撚

閱 (推)

税局仲要人架。。。。

up

停車場

啲人做乜9

頭先路過d 阿叔笑笑口咁問幾時過嚟圍埋佢地公司

唔講都算但一定唔可以屌啲市民
比人鬧都係咁咁話
咁樣唔係示弱，係策略，係pr

今次唔會咁易啦

開始感覺分化
和理非接受唔到咁圍稅局 又唔sorry
又唔讓路?

行動派又接受唔到9座 覺得行動大於民意

搵人定方向啦 又分化邊返2014

屌 今日出面已經咁多廢UP POST架

我驚你腦細唔識屌個根源

Agger

［624集體交稅大行動］我地要出，都要做好公關！

呢一場係公關行動，唔係破壞戰小心變左發泄，我地係要政府正面回應訴求。對職員同無辜既人要客氣d阿

釋放義士
撤銷暴動定性
真正撤回集例
追究警察濫權
追究醫管局出賣病人資料

仲要人呀！

搵人無到嘅做文宣say sorry

香港人有冇咁鍾意番工呀

推上去

我都覺身邊d人都開始有唔同睇法

公墓園果邊唔使擔心 本身反送中果班唔在講
其他既就因為你地令佢地可以放工
所以我見好多人都係笑住咁講

有冇人遊下𨋢河

我69 612 616 有出黎都無眼睇
講真621 已經搞到好大 夠哂noise
唔太驚件事會淡忘
今日真係唔知搞黎做咩

大家記得以禮相待

聽日唔好接放工，不如加大佢地workload

。

相對過往咁多日，班警犬最輕鬆係今日

諗依個行動出黎一定係豬隊友

做得好撚肉酸呀屌

你老母去圍tvb好撚過啦

唔夠人不如室內開遮

一早講左搞不合作運作
各有各做
你有你69,612,616既光榮
佢地有佢地堅持不斷努力
我雖不讚作但希望大家都俾番尊重佢地
大家既目標係一致

話失民意班人正犬儒

人就係咁 當一關自己利益事就會屌

其實政總會唔會好d...

good

要宣泄上星期掟蛋已經做過
你地話民意唔重要 但係對家而家就係打民意戰
唔到你地話唔重要
圍還圍 民意都好重要
你今日唔留翻條生路俾和理非 唔好怪626冇民意支持
勇武都要做到嘢先得 唔係衝就一定有成果

我身邊啲同事就係咁
啲姐姐仲要去IRD送件
佢地由支持都慢慢變咗反感喇屌
我唔想好似雨傘運動咁尾段輸民氣

所以無人定一個大方向好容易死
兄弟爬山 各自修行 無問題但大方向唔定
又會有其他派睇唔順眼 又會分化

真心覺得共產黨勁 又開始分化到

鐵飯碗

開傘好唔好

tvb今日大把人可以訪問

想升你估唔洗做咩

香港人 加油！

撤回？下台？警方濫權？獨立調查？

税局仲要人呀！

sing~~ hallelujah to the lord~

點先迫到林奠條八婆

應該block哂

有frd係税務局做，上頭話示威人士唔夠多唔比走
人黎啊！！快d出黎啦

講得好啱 有時做得太多就會有反效果

冇人嘈交呀而家。

只係人數上要資源分配，而現場行動者有最大話語權，因為群眾自發，各自響應，冇大台，所有人只代表自己。

邊個人想出力都要自己出嚟，只有自由，沒有代議士。

其實做乜鳩...? 其實唔夠人已經係個訊息 呢個方法唔夠民意..
係咪中晒echo chamber effect?

只係講緊最少保障好充足

大家唔好再嘈，只要圍個時叫下口號，掉個波比林鄭，之後文宣再做好d就可以！

但行動就一定要！唔係政府無壓力一定輸硬！同緊記香港人係好善忘！

未過試用期嘅公務員巴絲自己權衡吓先好幫手

發夢夢見大量中共刊物喺柴灣印刷，大家千萬唔好干預。

其實少人嘅問題係你地唔出 唔好鬧出左嘅

唔洗返工咩
我想出嚟幫手都嚟唔到

鐘意左立埸主播...
可以點做?

唱戰歌上buff

你有無諗過係無人撐所以無人出？
69 612 615 有出就代表今次要出？

利申獨撚一個乜都唔敢做
唯有做下記者
停車場電梯keep住有條長隊
側邊有其他出入口但係得一兩個師兄守著

相or老母

去馬

唔同意個行動咪唔出囉，各有各做

唔夠人 angel點放假呀

而家咪就係拖慢緊

咁既人數點完全癱瘓政府

政府入面其實一路都唔係咁多藍屍廢老
當然一定有 但我諗比例係同出面差唔多
係警犬唔同囉
今次反送中 主流都仲係：林奠搞咁多做乜撚
而唔係後生仔搞事
所以我覺得係連妹妹下去稅局 郵局 先要講聲唔好意思
其他人 好多都明白

終於有翻formation

有冇圖

ok

馬仔姐姐？

用鐵馬圍會唔會好d 用人圍好似好kam 特別係今日咁少人

公務員心態係支持但你唔好搞到我
思想好膚淺，你塞住門口就係搞到我

我都好嬲 我發夢621都有去 但係621真係一日就夠 大家儲翻夠血 就好做翻啲嘢去爭取民意 為大局著想！
家下對家攞個條致年青人片嚟搞9我地 你地為咗洩憤就完全圍堵稅務大樓 正正就係中咗共慘黨嘅計算

見到企門口幾位巴絲係咁幫手解釋
又道歉又鞠躬

自己落去坐啦

同意 要keep住施壓

雖然我都唔知今日呢個行動有無意義
但係希望大家一條心
政府依家冷處理, 唔通大家鬥咩都唔做
我好感謝今日行動既朋友
反對既朋友, 不妨提出有咩行動可以實行
我剩係覺得去到呢個時刻,雖然每日都做D野去俾新聞報導下
小弟不才, 希望反對既朋友俾下建議

去食飯果陣聽到隔黎台公務員傾計
成班都係啲和理非支持者
佢地都話圍政總警總都可以理解 圍稅局做乜 只會令人反感
又講民意守向點點點

塞停車場呀，d人係停車場上緊去！

少人係因為事前太少宣傳
係尋晚深夜d人見好似無post講過先拿拿臨開幾個post叫人出
你期望今日可以有幾多人

唔俾條生路人行 就正正俾人覺得我地係暴徒

中曬

加油，今次埸仗要仗

今日玩唔玩警總?

用鐵馬喇

d 人咁想衝入去肯定有問題

唔玩

唔好咁自我中心
你諗下點解少人出先
即係某程度上代表其他人唔認同呢個行動

d老野真係ON撚9

大家仲未夠人呀

衝冷靜d啦

圍返警總or決策局，我本人好反感圍稅局
但各自爬山，不分化

發夢唔少公務員都期待接放工

我識個d全部話好開心有得早收工

圍警總政總律政司會多啲人出同多啲人支持

唔支持今日行動=分化

例如 唔好完全封死出入口
例如 禮貌啲 同受阻市民道歉

我地有崇高嘅理想 我地係高尚嘅抗爭者
唔好中共慘黨嘅分化計

未食飯, 口號食左羅絲

隨非一陣多D人, 如果唔係今日唔會成事,
到一陣放工大亂就大件事

無計 我番九龍 隔離台果班無可能早放

真係唔可以太急太密 要搞就好似621咁起碼煲返4,5日 廣傳出去 起碼可以通知市眾等佢地唔洗白行 又多人好多 日日搞 的確對政府運作有影響 但同時間都會失民心 好似今日百幾人咁 政府要清你場派幾隊狗就捉哂你地 佢偏偏佢咩都唔做 好似4年咁 等民意逆轉
係時候要諗下之後既計劃 寧願一個星期一次但人多好多計劃好好多

你見現場冇人嘈示威者就知仲有其他方法可以上落樓

但好多市民同公務員係，只會理自己

借位
幫朋友開
依排ig,fb飲飲食食多到仆街，好似無咗回事咁dllm。見大家想幫手又唔知可以做啲咩，想搵圖又唔知邊度有，所以開咗個discord諗住聚集各位，統一!

目標:
1. 匯集文宣嘅所有制品，方便大家使用
2. 統一戰線方向

現階段:
百廢待興
1. 大家入黎post圖，聚集番所有文宣出品先
2. 幫手ig, fb, wtsapp散開去

第二階段:
1. 設立明確行動方向
2. 細分唔同戰線需要嘅文宣出品，作出針對性反擊

輿論戰唔可以輸! 唔好再話咩幫唔到手，有心無力嗰啲廢話。最簡單幫手抄熱番已經好有用!

原post:

屌 係咁被廢老挨打 會受傷

我都好感謝佢地 佢地每一步我都感激
唔會係無意義
係太多人唔識諗去追究個根源
被接放工嘅人唔應該叫市民唔好阻人, 而應該係一齊要正苦馬上回應
可惜佢地都唔識諗

廢老打人就係可升級

3支香個停車場通架..

企門口果幾個巴絲打真係辛苦晒，兩文三語都要用晒，又有咁多人走埋黎挑機

「屌 我好撚想交稅啊」

同意 例如見到稅務局嘅人出入 可以大聲道歉 話 我地都只係想爭取一個更好嘅未來 係林奠官迫民反 唔好用粗口屌林奠 只會引到啲同時係道德撚嘅和理非同中間派反感

d廢老係都要上去

今次算和理非定勇武

收左錢交稅

恕我直言

其實接放工行動呢個名真係太玩嘢

推！ 要做多啲可以爭取民意嘅舉動

唔夠人既情況圍唔圍到警總??會唔會好危險?

發夢有老有中有後生其實一路走一路叫加油 我諗受影響緊嘅人講呢返說話都夠力

唔知點解見到所有離開既職員都係笑住口咁出黎

人唔夠兩野俾人拉埋暗角

就落雨 大家要一齊黎税務大樓避吓雨

停車場有出入口

成個運動綁架左係稅局人手上，希望成功

唔反對 只係覺得要留翻條生路唔好搞人 就算人地挑釁 都唔好睬佢 道歉話係林奠迫我地上街
班警狗用啲喇渣手段扮慘 咁我地都要扮慘 爭取民意

係囉, 所以除左圍警總同稅局,仲有咩提議??

一定有分化撚，但一有大台包保即刻散。

有咩link睇直播?

唔係囉
發夢見到個橙色間條衫阿姐同啲記者屌晒鬼話覺得咁樣做唔啱

其實受影響既有得早收
唔係個度既又冇影響佢地
咁樣都會話人搞事既應該做乜佢地都屌

小組去各區做文宣？

蘋果有直播

啱啱黎既麻煩落黎停車場搞一搞中間部

無錯, 你地睇下依家玩到咁, 一個差佬都無黎過稅局, 政府擺明就係玩緊分化

係樓下等緊

大使館得唔得？

戴眼鏡灰衫姐姐做到好好

呢d應該係不嬲支持送中 覺得後生搞事個d人黎

有狗嚟了，大家小心

無錯，大家見到五毛專散播失敗論就自己block

係

唔好淨用連登角度睇野啦
當日200萬人出黎 大部分都係呢種人

目的：癱瘓政府部門運作

1.) 佔領政府機構。

2.) 確認公務員撤離後，去下個運作中嘅政府機關。

3.) 切勿勉強防守，尤其大量狗隻增援嘅時候，保持機動，唔好被捕。

*切勿佔領關乎市民安全既地方，例如醫院同消防局，及法院和郵局不應佔領*

重複一句：保持機動，祝一切順利
Be water

呢張圖證明無大台都傾到個行動

文宣不足以新聞會播
目標係要令新聞要播

圍稅局既手足可唔可以睇下停車場入口
職員而家從停車場入口上緊

block晒佢地唔好晒時間。

佢地係 都係一堆覺得我地係暴徒嘅
而家要佢地唔好覺得我地係暴徒
難不保佢地發覺我地只係一班有禮又俾政府迫到好無奈嘅年輕人之後 佢地會去了解

之後會點我唔知 但係主流意向都要覺得我地非暴徒 先可以喺未來激發更多人出嚟

個個市民狂屌WOR

其實歷史上有無人塞過機場，好奇一問，夠晒開揚

一齊屌政府

D廢老真係好熱愛工作

立場

個阿嬸屌撚到

如果每日去2個唔同國家既大使館請願唔知得唔得呢??

立場live
上面登記處拉左閘，「因安全理由，暫時停止服務」

我剩係諗到機場空姐罷工好似無乜用

唔夠人啫，夠人就型棍、高效。

之不過，今日仲未完。

推，停車場

個阿叔屌曬班00後老母

連登仔要自high冇辨法
但係灣仔3枝香真係好多市民入去查詢
反而政總對民生影響比較少

咩嘅登記處？

大家注意做好公關！我地今日要贏！

［624集體交稅大行動］我地要出，都要做好公關！係政府迫我地既！唔係我地搞事！

各位兄弟姊妹呢個人係咁搞我哋嗰啲人， 以為自己係特首

上面入境事務處，好似係，貼左張通告
不過應該都唔重要？
立場係同時有兩條live，一條大樓內，一條門口

時間愈耐，等返工既人就會慢慢混左入去接放工人士到，加油頂住

唔洗個阿嬸嘈啦
擺明搞事

究竟奴性有幾強先會要死衝入去交稅/返工
屌如果比人拉左既係佢地既仔女, 佢地仲會唔會咁..
點解要屌d示威者唔屌政府
香港大家都有份
人地企出黎幫你抗爭仲要嘰嘰吉吉

佢地只會聽啱聽嘅嘢

我同事問我點解接放工要咁早
下次不如改過個好啲既名？

空姐罷工係另一樣野，我成日好驚俾人坐爆機場，上唔到機。
你知機場又涼又舒服咁好坐

問題政總今日佈晒防
咁小人點圍

你對眼睇乜，

擺明睇到警察拒絕維持秩序啦下話。

推 記者幫手

認真，可唔可以開返部𨋢比稅局啲職員上返去，停車場好焗，我女朋友就嚟暈

唔好塞機場⋯

拒絕維持秩序. Very Good

點解唔試下去IFC平台野餐呢

有市民表示，原定上星期五到稅務大樓辦理公司商業登記，沒想到今天來到亦無法入內，她不贊成示威者用這樣的方式抗爭，希望政府盡快回應市民訴求，平息事件。

人地都有schedule
我覺得我地要接受依個世界有好多apolitical嘅人

圍tvb知唔知tvb喺邊

無人想去聯交所學下野？

但你要知10個公務員得2-3個上連登，我做救護同難解釋比班淺黃中立淺藍聽圍稅局可以比特首有回應
，今晚新聞稿只會有嚴重譴責示威者阻住稅局正常運作，隻字不提訴求，
出完政府新聞稿就到公務員工會出新聞稿，再比TVB加紅底媒體煲大影響社會
，我地係要諗係直接對話，唔係搞中、低層公務員
因為我地D中低層係黎，燒到就埋身嬲

圍稅局係在場既人決定

對住焦急嘅市民，巴打要平心靜氣呀唔好串得濟大聲鬧，鏡頭前只會令唔了解狀況嘅人睇到依點，以為我地係任性小孩！！！前面嘅人要公關EQ手段！！！

記得大家一定要有禮貌

條女係咁衝出黎解釋

膚淺講阻人旅行最易失民心

呢個女人 串串貢， 係咁過嚟同停車場嗰啲人理論， 得閒嘅話可以起一起底

不如圍埋迪士尼，等美國迪士尼出聲

其實稅務大樓唔只係稅務局，入面有法庭
稅局工作唔趕，影響法庭排期事大

其實入面唔止交稅，仲有勞工署飲食業招聘中心和零售業招聘中心，大樓34樓又有東港島就業中心，

灰衫姐姐
多謝你

法庭係隔離座政府合署

好撚西面渦

叫做係命脈啦
不過齋塞既能力有限啦

連登義士以為世界只有連登
香港係自由社會黎

重點係後句
你無可能期望市民個個認同你，你先做
但市民覺得政府責任大過示威者就已經蠃左

626同627都已經清晰啦。

七一唔洗理。

諗起「鳩嗚」同「光復」，吸取經驗啦。

家事法庭唔係喺灣仔稅務大樓咩？

一早講左死線係上星期四 係政府一直無回應 然後先成就到621第一幕攻勢
完全唔覺得今日繼續行動圍稅局有咩問題 定還是諗住一星期攻一次就算？

叫畫家條臭汗佬黎啦

唔好講圍，但去tvb示威未嘗不可，目的都係有news coverage，去宣揚tvb啲衰野

郁曬水WOR

琴日仲見到佢係煲底

帶咗鯡魚罐頭
諗緊擺邊

淨係企都臭能死班廢中

認同咪加入，唔認同咪各有各做，矛頭一致都要屌自己友個班真係咪撚入呢個post算啦

野餐都還好 因為大家去到唔係真係野餐

但係改做接放工而真係喺人地返工地方度出現
唔好高估普羅大眾嘅智慧，
普通人潛意識會諗到係搞事

今日呢單嘢 搞稅局，諗到九丈遠都唔知關五大訴求咩事
更牽涉唔到林鄭 冇人提 比機會佢潛水
上星期警總起碼目標都好明顯要交代

難聽啲講句 有勇無謀民意逐啲逐啲咁走
利申 次次有去 今日太累冇去

其實如果d 撚樣係要咁嘈既咪俾佢入去囉 反正都係搭番lift 落尼

好難，自發的話交通極度不便

正門手足小心啲
三、四支cam影住

呢啲你放去稅局托柒咩

點解無人報警 叫班犬黎？

其實要配合多少少論述
除左話癱瘓政府運作
可唔可以結合埋, 呼籲
罷/遲交稅不合作運動

法庭係隔離座政府合署，咁應該包埋佢，同法官一齊皆大歡喜

唔好屌黑警以外嘅路人職員
plz

而家啲人話返去煲底，因為已經make咗noise，出面又勁多市民

PLZ

仲有無人出黎

唔好搞法庭呀！！！

真心唔明 啲阿叔阿嬸咁嬲係做乜
明知今日唔開 咪聽日先黎囉
你鬧佢地做乜？佢地都係幫緊你爭取
不如你地答下我

D公司報唔到稅,笑到仆街

下次如果夠人cover 可以一路播片派leaflet

出面啲廢老藍絲俾人屌走哂
屌嘅仲要係阿叔阿嬸
其實都有好多阿叔阿嬸好支持今日行動
加油

你地未放返d老細上黎
開會傾 宣傳放工呀

聽到話搭車遠

其實如果驚影響民意
扮深藍但贊成撤回同成立獨立調查委員會諗唔諗得過

灰衫女CARRY 到

禮貌啲
預左比人屌，唔好還口

犬總 禮崩虎玩聲東激閪

法官欺善怕惡㗎，你有錢夠惡判輕啲

仲要人架！

請唔到假，加油！

搵女傾真係乜都得
D廢中個個OK既

推，未夠人

著自由閪個嬸嬸同冇帶口罩個阿叔

明嘅人本身就明，廢老先唔明咋嘛，無損失喎

下體控制一切

佢係稅局職員

但好多人困咗係停車場

第一手：兩點九 稅局外集合 前往金鐘政府合署

有某d部門放左?

十分鐘後開番？

如果真係散 今次可以當係下馬威
文宣再落力宣傳下一次癱瘓政府運作行動
唔好話無通知，等d 廢老無聲出

轉場去政總？

始終有d 人
本身無人 無物 無興趣
返工就係唯一娛樂

10點入立法會 天橋有幾個cam 冇咩人 2點30左右出黎見到都係冇咩人

不合作運動 癱瘓政府部門 要每日做先會有效果

Tg channel過1445去政總

税局冇公布叫放工，全部向外面等，一冇人就可以叫工務員番入去閈工

block左

我想問1445去政總有咩用?要返工既都上晒去

加油呀各位自由閪

現場要努力繼續宣傳係官迫民反！

嗚金收兵?

職員係停車場行一層上黎就可以係地下搭𨋢上返去，而家阻到嘅只係普通市民

我個fd個fd個同事仲停係停車場

稅局果d職員不知幾想早收工喇屌，輸幾十個廢老民意？

文宣同不合作活動合體

下次包圍即席教人登記做選民踢走建制啦

我想講好多人69 612 615 都有出
次次一開post都一呼百應

但你有無諗過點解今日叫極都係得百零人？

唔好話人5毛3毛冷言冷語，好多人見到咁既豬隊友都心淡唔撚想出，唔好問點解又變雨革

關咩野事，純粹時間拖長左要返工既唔可以afford到日日出黎

apple live 聽到係咁話40分 40分會做乜?

d 人唔明接放工既意思
當左同d 公墓員挑機

係呀，工作唔趕
隔離政府大樓有法庭成班法官喺度，返唔到屋企就好笑

其實現場都唔少人架，大家定啲

係！！！形象工作：要凸顯我地係一片赤子之心為香港好嘅有為青年

野一陣就走

稅務大樓職員開始收工 示威者鞠躬致歉

【即時】(14:31) 下午2時起，稅務大樓內的職員陸續離開，表示「收工」。大樓內的告士打道郵政局亦於2時15分落閘，並貼出告示，指「由於突發事故，郵政服務需暫停」。

示威者多次鞠躬向受影響的職員表示「唔好意思，辛苦晒」，並主動讓路予職員下班離開。

果班公務員幫手講大話?

件事好鬼 唔明點解狗狗任人出擊

都話左政府部門有好多office，你圍佢一兩個office對政府運作係好小影響，包圍的唯一效果係晒馬，行動之前不如了解下政府運作先

估計搵人扮之後等你地自己散

根本冇收工
仲係上面做緊野呀

有班狗喺出面企左好耐

點解我無得收？！上面個個返哂黎，風平浪靜做野，講都無人講

狗隻新玩法

狗狗黎你估唔會惡化件事？

稅局同事發夢收工未？

入電梯真係玩死啲直播

D廢老塊面黑曬

你地出發點是岩

但是公關手段，你地今日是輸撚晒

所以林鄭次次都拖延，因為知道實有豬隊友自動出醜比位人入

建制派真是多撚謝你地

真係賤撚到，呃鳩示威者話收工

LIFT口準備打交

未呀

收到可靠消息，稅局員工仲未收工！！！

稅務大樓不只是稅務局！

我怕現場一有少少出錯就比佢地準備好好一野咬落黎

D老細都未返到上黎 宣佈放工

Lift口係咁玩lift

依家無嫁啦，開撚晒路，啲人又散左

再封過一定冇人屌你

蘋果影到有個男人推巴打

撚外國人

巴打冷靜啲

我同意公關文宣有不足之處，但唔好否定行動本質同前線努力，否則下次你PR再做得好都無人同你take action.

稅局分分鍾要d員工ot返之前幾日早收工既工作量 等佢地遷怒於示威者

我建議要轉下唔同部門

一來好多部門啦，二來要明白香港人好多都係以利為先，唔係你以為真係咁多人上街係民智覺醒？ 只係因為送中影響佢地利益。 所以只要搞著佢地，基本都會屌一餐，隨時反水

聽日唔好再去稅務啦，轉一轉啦

好柒呀... 屌...

巴打冷靜啦

係 我今日都唔好意思又拎假出去

呢班廢老平時好似全世界欠佐佢地

請大家留意下，稅局周圍仲有好多等緊返工既人

即係未收得工！！

無啦啦講英文做咩

Lift口果到唔掂..

搵人禁住隻00後啦...
出曬醜

而家個巴打真係要冷靜啲⋯⋯

咩事

現場人士請令巴打冷靜啲
用英文屌鳩條友

不建議咁衝動

未收呀屌
繼續啦

搵日去幫手冷靜處理得唔得 市民角度形象大減

真係要冷靜
班中年唔多撐今次活動

搵人撳住lift口個巴打

現場兄弟求下你啲㩒住個巴打

一定要冷靜

我個fd個fd發夢冇指示收得工

好多人等lift

一定要冷靜
一定要

揾人叫記者過去

見到lift口果個巴打..好醜怪

仲唔上去排隊問嘢？人地好得閒呀

乖啦 徹啦
我地26號出黎

推爆佢老母

加油呀

真係打曬冷震
係咁屌鳩條外國人

比lift口條小學雞影衰哂

香港獨立媒體網, [24.06.19 14:08]
示威者佔領税務大樓 警員告士打道花園外守候

【即時】(14:05) 反送中示威者於灣仔税務大樓內抗議，並堵塞出入口，門外聚集過百名未能回到大樓內上班的公務員。示威者要求撤回《逃犯條例》修訂、釋放及停止起訴被捕入士及撤回暴動定性。

有十名軍裝警員在告士打道花園外，有記者向他們查詢為何不進入大樓內維持秩序，他們表示沒有收到指令，及後又改口稱沒有回應。

擺明上面落左order 依家任你佔 好似雨革個時咁到最後等你地自動收皮

下

撒喇要

稅局中伏？？

真
又唔識用英文解釋個不合作行為一味鳩屌
醜到

快d搵人禁住佢啦

都唔知係咪鬼黎 對緊戲咁

影響好少但唔係無影響
如果可以做到連續一個月不合作運動係work
不過而家欠缺既係人數(宣傳)
上次621係有蘋果頭版+學界支持開記招
今次宣傳不足又無向人解釋係不合作運動

有無人知點解突然散入去

要知進退呀手足
重整旗鼓

話咩呢度香港 要講中文.. 又話唔識聽英文..
點搞呀.. 又唔夠人推

係 係怕呢樣

咁你哋有冇出到去啊？
淨係識得喺度做鍵盤戰士
你唔出去幫下口？

有人提議轉場
門口個班走晒

似玻佬/ABC

唔知圍黎做咩 做多左喇 圍政總狗屋先有用

暴緊要係每次出擊都有效 亂出擊無用

咁智將

屌真係好多職員拎晒袋

放咗工喇，轉場啦

依家係咪金鐘政總等

本身塞到佢地出聲明就得做乜要咁

有堆人好似入返去返工

正門集合

但每日轉咪仲阻唔到佢地做野?
即係好似公司同事分開放假係影響唔到條team既運作

九成九係坡佬或者馬拉

等多陣 有批人入左去唔肯定係咪返工

未走得呀喂

香港人真係好撚鍾意番工
加油啊現場既巴打

有巴打講左冇放工啦

岩岩有兩個上到黎返工

比人推低左果個？

佢話自己馬拉人 然後個巴打就話唔識聽呀 你講中文啦 依到香港黎架 真係睇到打冷震

未走得㗎，仲有好多未放，要多啲人接

稅局啲人返返工了

無放到工
完全乜作用都無做到
今次搞到樹立敵人咁

咁少人，記者都佔左一半

玩lift果個

有冇200人

稅務大樓無放到工

咪囉 又會突然間散場嘅？

稅務大樓好似正常辦返公
蘋果live問緊啲職員

好fail

比起上次搞得差左好多

真係打曬冷震

人少真係冇計，做唔到個勢出黎
保留實力啦，擇日再戰

放咗喇

黑衫散左場 where did you go

唔知TVB會唔會播呢段

點解今次攪到咁失敗

走啦... 扣晒分了

發夢識人入面做 返返工了

搞緊乜呀屌

多數學生
有90後CARRY 返正常返好多

唔係現場既 可唔可以唔好係咁講悔氣說話
有意見okay 但唔好係到又踩又盛
Thanks

或者幫手諗其他可行既方法

今次好失敗 唔夠人
Sorry

人數係好主要因素
人數太少俾人覺得似搞事多過表達意見
下次真係要聚得夠多人先好佔
呢家要諗計點樣中和返今日既負作用

我識嗰個走咗喇喎

應該會啦
呢段真係柒出國際

獨媒fake news？？？？？？現場啲人話未收工

係咪因為00後多....

冇得放

希望無拍到啦 我睇緊果燃 如果唔係真係膠化哂成個運動 好似小學雞嘈交咁 人地講sorry佢話sor咩ry呀 我林完你講sorry得唔得呀

我敢講呢個post有8成人都唔撚係喺現場，但又要指手畫腳，真係好討厭。

唔緊要 唔做都做左
諗定方法打輿論戰
今日一定俾人放大黎講
另外要計劃好之後既目標

大台累事

又俾到tvb入位

宣傳時間小，行動太密，好多人已經爆曬quota
請唔到假出，焦點唔明確，大部分人都係諗住26號

肯撚定會
基本英文都唔識講，影撚衰晒
香港官方語言有英文嫁

岩岩睇左陣直播
前面d人唔夠硬淨， 係咁放人入去

仲有咩分可以扣

返政總鳩坐住算啦

［突發］稅務大樓已經開始收工

成班分化撚，宜家就話你知幾百人就夠收佢工

諗下有咁多人可以收幾多棟皮阻礙幾多運作好過啦！

蘋果影住

岩先蘋果記者先講完話
有員工食完飯 返返去都仲未收到放工消息喎

仲係咁用粗口屌柒條玻仔
依家D 00後講句英文都冇

西裝友仲多，被反包圍

果燃個記者都識做 影影下就走左去唔再影 真係唔敢想像之後點同路人都係咁話

勿分化

建議唔好搞稅局
矛頭指番政府警察律政司

等緊lift個堆明顯係返上去返工
咩晒袋出去食飯，放得就直接走左啦

因為你地封左停車場
D老細返唔到上黎
佢地決定放唔放工
你地困晒佢地係停車場
邊個宣佈放工？
咪個個仲頭做野lor

唔關事架喎 唔好分化

我個fd個fd都冇得放

對比起之前係門口果條女個處理手法真係差好遠
豬隊友真係..最大障礙

我公司d馬拉佬好多都識講廣東話 好可能係特登講英文撚鳩佢

我覺今次失敗
一來太急先號召人...
嚴格黎講係尋日先開始多post講
二來21號成功係因為聲東擊西 人地冇準備
然後又有消息今日又搞接放工 人地實有準備架啦...
所以不合作運動不宜重複

咪撚再分化
嘆撚住冷氣禁個電話或者電腦係度批評, 同班廢老有咩分別

感謝各位出力既朋友

方法呀

呢樣好同意 最好唔好去重複既地方

認真你地聽就聽唔聽就算，我知道我依啲唔喺現場嘅冇資格點你地，
但係做任何野都要諗下做黎做乜，不合作運動唔係去玩，而係背後個意義，唔好成日屌人唔出，幾多人真係無限sick leave日日出，唔夠人就唔夠人，唔夠人就諗下可以做乜，而唔係為啖氣講左一定要做就做

[反送中] 一圖講哂「撤回」同「暫緩」嘅分別

好彩戴黑色面巾條女識安撫隊友 唔係個肥妹仔差d就打人

勿分化

辛苦晒今日行動既人
對唔住我身體唔好去唔到

只要有新聞播緊, 就唔算係失敗

係真過哂火位

好似小學雞咁肉酸都要支持?唔批評得?

一定係撚佢啦 巴打講左句廣東話 個馬拉佬即刻答yes 分明就識聽

agger 根本唔夠人係個社會訊息嚟
咁樣仲無用過霸路

真心見唔對路要阻阻

批評後, 可以俾番D實際建議

係lift入面D人比你玩左30幾秒冇屌9你算係咁

祈禱唔好俾tvb影到啦自己知就算

依D唔係叫分化， 係叫檢討ok?

唔覺得失敗，網民抗爭係亂咁嚟㗎啦，無得估，見到中共好似好驚

玩lift係小學雞

無睇live 睇字都feel到柒

成堆係咁話阻住佢哋返工

無分化
支持理念、支持行動
只係細節位可以做好啲
今日太急又唔夠人
同上次輕易嘅成功，比左大家錯覺

屌佢老母

都要多人出黎 多人支持 依家問題係太少人 同埋圍税局擾民多過比壓力政府

多左勁多人

sor按錯負

有咩好建議, 邊度會影響大?

真
呢下係柒就要認
屌返人地唔出黎,大把人請SL/AL請到就比人炒

唉

想唔追究義士點解唔去DOJ

笑撚到
個阿伯比人咒死未

不過個馬拉佬出黎打人又真既 巴打會興都合理既 佢都係救隊友心切姐

唔好成日濫用"唔好分化，各有各做，兄弟爬山"，
係咪假設你地亂屌路人都可以用依幾句黎帶過？
一個巴打反對可能就係各有各做，十個巴打都反對就應該要諗下個抗爭運動係咪出現左咩問題

要檢討都係事後先檢討啦好冇
行動當中指手劃腳做乜

條友都好撚柒下

點止
玩左5,6分鐘
D阿伯都係黑下面,算係咁啦

現場咩情況
依家收工
想去報稅

去緊入境

我之前都係成日講唔好分化兄弟爬山既人 但係睇到lift口巴打之後真係覺得大家要互相監察 唔係一個人就可以膠化成個運動

唔去又屌鳩人

唔好搞法院呀！唔好搞法院呀！

你啱 係人數太少同宣傳唔夠
今日既運動唔多人知(參與)同理解背後原因
但幫人收工本意係OK>>不合作運動

今日嘅活動覺得自己好柒

各位留低嘅義士加油啦

個鬼妹都頂唔順係咁禁個山門制

老鼠屎

連登仔唔屌得架，一屌就係五毛， 所以咪越做越差

㭍到唔敢睇

去

個處理手法可以成熟D
同佢講返理念就解決到
人地唔知頭唔知路你搞鳩部LIFT緊係燥啦

唔同意見就屌鍵戰/分化

同意太急, 起身先見到真係好難全程過黎
我都係盡力蛇幾個鍾黎幫幫手。

同埋前面既兄弟唔好咁燥, 燥無意思,
藍絲就係搵人撩你然後影你。
然後剪頭剪尾逼你輸民意
(灰衫姐姐好波)

鍵盤軍師以幫手做下文宜，
唔好講悔氣說話。

兄弟爬山,各有各做

咪撚貼相啦仆街

必須承認
今日已fail

仲衰過掉磚認真

認真，現場嘅巴打，仲有理性知道自己做乜嘅，幫忙帶下現場其他冇咩諗過要點做嘅人，無論係撤退定留守冇人會怪你地

長期抗戰
當然唔會每日都做啱野
我地集思廣益
唔好一味剩係批評, 俾多D實際建議比較重要

其實⋯ 遊𨋢河⋯
會唔會有成效
不過要一早

阻左一陣食飯時間有撚用咩？一陣班公務員怪又唔係收工仲失民心

呢十幾日好多巴絲好盡力。今日唔夠人咪做下其他野 做街站效果可能仲好

可能對手係香港人都仲好d 唔識英文真係除左粗口都唔知講咩好

唔好屌 大家都辛苦 但唔對路可以出手幫幫
做好d pr對大家都有利 辛苦晒

真係冷靜d 唔想要學政府咁玩割席

今日政府死唔肯早收
俾佢拖贏咗

壓力係沿自市民 要靠文宣表達出佢地咁樣做 係因為政府唔回應 政府對200萬遊行唔回應 唯有升級行動 希望透過阻礙政府運作 逼政府正面回應訴求 如怪罪 請怪罪政府等等 幫市民將矛頭導向政府

難聽都要講。尋日已經有好多人勸住今日唔好去，等26號再總動員，班人唔聽。好啦，今朝唔夠人，大家就勸不如去派下傳單做下宣傳，都唔聽。而家搞衰左就要其他人幫手，用文宣洗白輿論，又話人唔出黎唔好咁多嗲。老實講，好唔負責任。

部分早收左

擺文宣咪幾好

同埋想問下，你地依個不合作運動嘅過程，有冇清楚帶出自己點解要做？係要政府回應四大訴求，但就咁睇變左好似純粹不滿社會就去搞咁

政苦呢招任你佔等你地自己出錯睇黎行岩左 大家諗諗可以點拆

女阿狗手畜高汁

最撚仆街唔係對手有幾強大
而係同路人既冷言冷語
唔幫手仲潑冷水 屌那星

唔錯都錯左, 唯有盡力補救
同埋唔洗質多兩腳

個款真係臭飛咁。

部份counter已經早收, 有效果

尋日真係出post call 人出黎太快
連唔同意既都發現太遲噤唔切

唔係🐢扮啊嘛？

非分化， 純意見。
比個少少意見或質疑就一係標籤人新ac, 咩三毛已過帳， 又捉一件黑警咁， 佢地自己又冇實質理據， 極唔虛心， 專制。 加上連登好多比較細個，以為自己係玩係威， 大少少lead到活動既未必日日出到， 搞到個抗爭運動越黎越劣化

如果係大堂播片, 一齊靜坐睇番612既克警片段, 呢D算唔算?

希望你地唔好走火入魔，依個世界唔係你地岩晒，你地自己出去睇下就算連登都幾多人唔贊成今日活動，肯出去係值得尊重，但唔係免死金牌

屌， 好心D人成熟D咪撚淨係識批鬥

同打機一樣, 有人認為呢下暈落去就岩
有人就認為留返招暈去救人
大家同隊都係想嬴
唔好因為個結果而互相指摘

多做事少批評

如果今日唔贊成 咁上星期五做乜咁多人做？
我睇到既係純粹人少左就比人恰

多d嗌口號，
強烈要求成立獨立調查組

其實咁分散左D人
咪更加做唔到野

有好多巴打選擇依個時間出聲係因為感覺到繼續進行落去會愈黎愈唔對路，先冒住比你地標籤做分化撚嘅風險提你地咋

372525， 唔夠人就冇說服力

唔好懷疑

其實真係要圍得成起碼都要幾百人 人太少搞唔成 d 人唔知你做乜就會覺得你剩係喺度搞事

係，要檢討 ，但唔好自亂陣腳

冷言冷語可以不理，連登人人都可以上，要學識用自己judgment去分辨戰友同敵人

依家咩情況？

唔係踩或批評你地
好多謝你地肯繼續出黎爭取
只係可以有更大既進步空間

今次效果可能冇咁大迴響
但都唔好灰住
之後仲有行動
當上左一堂點樣搞好之後既行動

我覺得可以做得點點開花, 係唔同既政府辦工大堂, 靜坐, 貼相或播片, 俾人睇下612班戰爭犯罪行, 唔影響民生, 唔需要太多人, 每個點坐20個人係中間已經夠?

政府擺明係唔想早收
唔想比傳媒報大影響

明白
我知無去既好多人都有比好多實質意見 係有用既

我純粹係不滿某啲言論
話90後00後班生仔唔得體等等言論 搞到失曬民意
我知好多人都係上班一族 所以學生出黎 都無問題okay 反正真係比較多時間
但大家都學習緊 我都學習緊應該點做
只係希望唔好講呢啲洩氣說話

你自己計下上星期五嘅宣傳同今日嘅宣傳啦...已經唔計6.12，根本外面冇人知你地想做乜

屌你老母呀，又放流料
冇放工呀
係你地就成功既時候你地散哂
唔好以為加左密就堅啦

仲有撤回…
大家係咪已經唔記得左

現場 但今日太小人
呢個鐘數同埋公務員都就收工
唔建議再搞住

成件事太急, 同埋短時間內太密,
好多人都唔習慣 / 拎唔切假

明白前線少人搞唔成係有火氣
但係大家兄弟, 收返埋D火氣先啦好唔好?

咁依家點

！在場既人提下大家 唔好搞法院呀！

依D應該

包圍稅務大樓，同市民互屌，玩𨋢

究竟係想撤回送中條例？林鄭下台？警犬過分使用武力/濫權？要求成立獨立調查委員會？定純粹為包圍而包圍？

法輪功

不嬲都唔理果D叫搞消防, 醫院, 法院既人
頭先有幾個好神奇既AC 上水叫人圍醫院

試下諗計點樣改變局勢

今次真係收收先 be water 太少人 再計劃下 依家咁隔硬轉場搞無意思

口號都唔叫下齋塞

醫院法院， 絕不可碰

無架喇
今日因為人少左 比對手大聲過自己
仲要同路人又插多兩刀 之後都唔洗再玩落去
香港人唔配有民主 因為反抗既人最後一定比人大聲冚過
烈士啱啱先過頭七 被控暴動罪既而家仲食唔安坐唔落
有份出去既人都係值得敬佩

有叫 但真係唔夠人

根本就係要吹大雞 至少500人 九點前先搞到政總番工前暫停開放
政總暫停開放係唔洗每個部門既老細決定
只係需要行政署決定 就全棟停工
確定成功左先再分人去下一站接放工

依家去派傳單? 今晚再做檢討?

推
唔好下下話人分化 好多時都係想諗清楚要點做

早D聽到幾句。之後就膠化

嘩屌， 發曬悔氣

擺明屌緊有份屌自己人既仆街

香港人成日即刻要有結果 但唔係每一樣嘢做完之後都有野睇到

見到d巴打笑笑口咁撚d市民就已經覺得膠化左 聽到個阿叔講本身全力支持你們 但都唔好咁樣搞我地呀 唔知流失幾多支持

感覺好似細路唔買玩具之後發脾氣

都話26號出黎囉。乖啦

玩完未呀？ 民意已轉向， 烈士死得冤枉

堅持熱心

今晚出

冷靜先各位
唔做都做左
諗下點令件事變得最好

記者都笑到仆街

屌你乜依家做得唔岩唔屌得

出聲屌都係為件事好。

香港人都係抵撚死唔好再講民意，去到呢個時刻所有人都歸哂邊架啦，所謂中立都只係暗地裡支持政府，你地點樣屌都係唔會醒，支持嘅一定支持，唔出聲同反對冇分別，就係咁簡單

6樓果班就真係做野喇咩

有幾弱智先會諗得出玩𨋢同市民互屌呢

唔明點解唔肯聽陶傑講嘢
- 示威者不必堅稱自己「無贏到」
- 反送中抗爭已經小勝. 政府已表明完全停止《逃犯條例》修訂工作, 並表明本屆立法會會期明年7月結束, 條例草案屆時將自動失效. .
- 如果政府反口, 只會引起更多人上街遊行. 之後年輕示威者再作進一步行動, 就會更有民意基礎.
- 以現在的形勢, 621式抗爭難持續, 建議示威者盡快回家.
- 示威者要冷靜, 放眼長線, 思考長線策略. 示威者還年輕, 來日方長.
我明因為雨傘運動嘅失敗令到好多人要堅持完全勝利
但係今次係長期抗爭
做每件事之前都要諗好下一步
希望各位巴打行動之前要三思

條女把聲好好聽

乜䔳嘢玩 respect呢？

推多次

大家要接受到別人嘅意見甚至係批評，

打飛機/自high唔會有用，

如果唔係大家都唔會識改善，進步。

*撚

大家都係抗爭新手，有錯同失手好正常
最緊要吸收經驗，諗辦法改善，唔好氣餒！

而家係屌政府同黑警， 但走去屌撚埋市民， 仲有外國人

唔通玩𨋢同市民互屌就好威？ 有林鄭唔搞搞市民？

巴打，我check 過哂你之前其他po d 回復，你建議過用毛巾對付煙頭
我同你諗法都近似，大家都係想為件事好
有d 位，可能之後會對我不利，但都發生左，等檢討再講，不如一齊諗下，點係輿論上做番d 野

香港人最叻就係記性唔好
一攤凍左件事, 好似就唔會記得惡法未撤, 有義士俾人告暴動

呢條友三毛黎,BLOCK

講得無撚錯
老土啲都要講句失敗乃成功之老母

認真太密 同埋今次太勉強 一來宣傳不足 二來人會攰 三目標唔明確

勁撚批鬥feel岩岩某部份現場人士， 621先算係成功

邊個又係三毛故意搞鳩市民真係倒自己米

明明企晒我地果邊， 今次真係...........膠都費事比

我諗今次真係脫離咗群眾
全部人喺連登圍爐取暖

唔同意 之前巴打有post講大部分人係蠢人 佢地分析能力低。呢班人先係我地要拉攏。

係時候好似陶傑話齋，停一停，再諗下下一步

我覺得入境大樓個班做得幾好喎

整合live

喺入面遊行

果邊發生咩事？可唔可以講下

全世界都是3毛， 只有玩𨋢同屌市民先唔係3毛

lm

上面重要有人話我係三毛，block, 唉， 連登仔， 大家都係為場抗爭好， 比少少意見就三毛三毛，

今日目的我相信係要癱瘓政府部門運作，

但實際最受影響並非政府各部門，

而係市民大眾。

搭escalator遊行

算喇 忠言逆耳

不斷行電梯叫口號

始終有d對政治冇咁熱衷既人
係會反送中，但又唔支持依類行動
恐怕會流失依批民意支持

依個世界現實就係中間派永遠最多
而政治永遠都係鬥拉攏中間派
咁樣由得民意流失唔係理想做法

我地參與政治唔係為左宣泄情感
而係為社會帶黎實質改變
所以策略性地停一陣冇壞

咪就係，都有名你叫港豬！

係
連巴打們都覺唔對路
一般市民就更加唔妥今次行動

巴打, 忍下口啦
第一句多左

過左去入境？

偽名題黎，癱瘓政府運作唔影響大眾咁癱黎做乜

應該唔夠人收工

你唔明喇ching，玄妙之處係，呢種習體模式，先係建基於自由，

但任何行為始終要有人響應，每個人可以行動，隨後有多少人響應，便是集體意識和共同體的構成。

換句話說，太離譜和脫離集體意志的行動，是無法實行，

反之，獲得多少響應的行動，便是有多少附合集體意志。

這是冇大台捆綁集體意志下的集體模式，每個人的自由都在互相影響，是某程度上的無為而治。

可能星期五搞大家會開心D

做埋今次好停一停啦

入境處 Q&A

Agger 同埋要好好休息 升級裝備 下一次都至少等到71先
我明大家救人心切但係欲速則不達 大家應該先停落嚟諗下 下一步點行

真心，而家岀得去既，都仲後生同細個，仲新，仲學緊
5 年前上過街既，而家大部份都做緊野

而且我地仲要係新模式咁去做，大家真係仲學習緊

但總會有方法，未係絕路黎！

現場太多人比意見 個個有自己講唔聽人講

呢個先係係真相

Sorry. 我衰

大家都係為佐共同目標。

搞得長期抗爭就唔好心急，現時最重要做好思想工作

唔好係味都係毛啦
依家班真毛唔洗出手, 我地內部已經亂到仆街

好多你地覺得智障嘅都係因為有人一意孤行

加油 有啲明顯係唔洗理既留言學習無視
最緊要自己分析邊啲留言應睇邊啲唔洗
Anyway, 知道大家出左咁多日辛苦啦 加油

其實多左好多人出

CCTVB又比人狙擊
笑撚死

我諗冇出黎既人都冇資格批評
講咁多冷言冷語 失敗主義 點解唔一齊出黎

所以一早有人呼籲FOCUS 26號
但係624 尋晚訓晒先叫真係太急

行動派巴打們 請好好休息
思想工作之事 我地文宣巴絲會接手
唔洗擔心

入境處個班唔好玩無線啦....

六樓用既方法真係同玩LIFT果班高下立見

現場巴打好波
但睇住唔好又有「港中矛盾」比cctvb周到
嗌口號&而家呢句非常好

究竟係想癱瘓政府定想影響市民先？

坦白講，我唔同意今日個活動，但我都有去到現場支持，因為我當呢堆人係自己人。我當然知道今日個活動係鳩鳩地啦，如果你地係真係為大局嘅話，係咪應該去執仔返黎先，然後再重整旗鼓呢？

自從金鐘開槍嗰日同埋兩次遊行之後，我就知道拉登係最撚多鍵盤戰士喺度得把口，你地咁樣真係為咗件事好咩？

我地要思考既，係點樣修補父母冇愛過你條片同今日，造成既形象損傷

中間派係好浮動，好易流失，亦可以爭取

民意輸。連自己友都開始內訌 唉
政府一招 完全唔理你 ， 搞掂

開始有膠味
呢幾日谷文宣啦 G20再吹雞

算啦大家唔好再講對錯先
有咩過左今日行動再檢討

拎住大聲公嘅可以考慮比short speech

蘋果個主播都忍唔到笑

唔承認有fail位，就唔會有改進，
要做好事後檢討啦。

再係咁落去真係變雨革2.0 人少就停一停先
有人可能一時衝動做錯左 大家唔好急於指責 出得黎都係同路人想香港好 如果係咁分化互相指責 唔使等黑警出手我地已經自動收皮
政府依家乜都唔做就係想咁 大家唔好中計

唔好咩都賴內訌，依度巴打個個都係比緊意見

矛頭應直指香港特區政府，並非市民

你係G20後搞無用啦 香港人跟本堅持唔到 G20後咪比人秋後算帳 可能成個運動失敗 個50個義士最後成為COMDOM 最大問題係香港人無民族性 中英文化之間 跟本無強烈歸屬感

十分認同, 屌黎屌去冇意思

是咩旦

因為你地搞到爛哂尾
浪費哂200萬人出黎遊行

Agger 大家都係想做好件事

依家join 邊度?

唔好分化唔該

626再集合，而家做呢啲只會失分

出面開post嗰班就閪喇
呢度都係畀吓我地角度嘅意見
等大家反思今日行動

推
排隊問野好jeng
可以考慮問detailed啲

保存支持我地既民意，係守業
守業永遠都困難
但請記住為我地而犧牲既烈士
我地今次要贏

做好件事就停止先，衝動無用

上環中遠大廈，
有香港按揭保險公司同市區重建局，
我唔明點解無解無人揾佢地。

其實好多招淨係可以用一次，情況明顯轉壞就冇得你堅持

6月26號贏返

我唔想咁煽情咁話「齊上齊落」，但事實上我哋依家係要集體負責，與其喺度出把口，不如依家就落場去夾實嗰啲自己友先，係咁多。

一係就唔好搞
一係就夠人圍政總算啦

暫緩係靠612

但係依家人數唔夠，係做唔到你地想要既效果，咁反而弄巧反拙
人數唔夠就要接受現實諗下下次點做好D
今次反送中既抗爭比雨傘成功係因為我地有龐大既主流民意做後盾，冇錯你可以叫呢D做光環，但光環其實好撚有用
幾日之後又有G20一系列活動，不如集中係果度，做好個勢

冇錯香港人係好善忘，但今次證明左香港人係大是大非既問題上係會企出黎，6.9同6.16有邊個估到會有咁多人? 我地要對群眾有信心，正如好多市民都支持前線

圍警總已經打左漂亮一仗，成個政府已經成為過街老鼠，大家千祈唔好妄自菲薄

最後要多謝今日出黎既人，辛苦曬大家，場仗仲有排打，反送中之後，仲有反國歌法，反明日大嶼，係爭取到真普選之前，場仗係唔會完，大家一齊努力

老實講，阻唔到
係用黎keep 住make noise
前線好有心 ，真心
但我地太多港豬隊友
利益利先既社會，要點令佢地同我地同行
都係好重要既任務

唔係現場既
可以提點注意事項
但真係唔好勸退

現場先至最清楚睇到民意反應
然後做最貼地判斷

如果話民意重要
請直接去做街站

算啦 人誰無過
大家就當經一事 長一智

咪係, 唔好拎200萬人出黎, 200萬只係得到林鄭書面致歉

有參與行動的中大學生說，政府漠視民意，拒絕撤回條例，是因為「針唔拮到肉唔知痛」。對於是否擔心不合作運動擾民令民意逆轉，他說，雖然擔心，很難在不影響其他人情況下進行抗爭，認為行動需要取捨。

另一位參與行動的中大學生表示，政府最大收入來源是稅收，期望癱瘓稅務大樓，阻止市民交稅，減少政府稅收，向政府造成實質影響。他又說，行動沒有領導者，參與者不清楚下一步行動，但認為參與者有個人判斷，只要目標一致便足夠。

集中26/6啦

放心，2百萬人仲未忘記！

[煲大626] 出佢老母！！！唔可以令件事淡！！！(有齊文宣圖，請廣傳)

係
星期五圍警總都叫有d 意義，係對準惡既源頭
今日圍稅局有咩為？稅局收左皮會促使義士得到釋放咩？

一班學生, 唔去玩, 唔係屋企扑野, 唔好溝女, 唔打機, 出黎成身汗, 唔會係因為好玩
學生們無論做成點, 我都感謝你地

佢地唔明白，以為今日行動可以癱瘓到政府

612之後都要靠好多人譴責好多人同情
如果個個廢老心態，覺得打死暴徒係岩，都唔會有後面，唔好消耗市民同情心

唔緊要啦，始終係200萬人入面少數，如果用今日行為去推翻反修例和槍擊殺人，係冇可能。

多人抗議，少數激進，好合理。

反借「為疏導今日民意」，推626愛丁堡同627DOJ先係上策。

大樓入面電梯位有便衣mon住，大家留意番

Ok, 咁一於唔好理616嗰200萬啦
大家繼續努力

我同呢位巴打一樣同意今日個活動，但我都有去到現場支持
今日盡力蛇王過去撐一撐

發夢原來可以排隊幫個朋友問依個優秀人才入境計劃嘅程序，甄選基制，叫佢解釋吓

Agger
邊個學行 未仆過街
最緊要有人扶 今次就由我地去扶佢地

最緊要比到人知道我地訴求，係1真正撤回2不起訴相關人士3追究黑警
如果行動帶唔到訊息出黎，可以組織下再決定下一步

無乜野搞就宣傳下６２６
放心，屌你地果D只係五毛，同路人實明你地做緊乜，加油

其實唔係文宣問題,
係唔夠時間比文宜做野，同埋比大眾接受既問題

我有朋友係個邊做 放左
你鐘意喇

點會諗到係癱瘓政府…
只係要用各種手段增加政府管治壓力
針對政府部門都係手段之一

岩，不過真係唔好屌市民講聲唔好意思咪算

阻止蝗攞身份證啦

淨係講負面野有意思咩?
大家努力補返好佢味得囉
不過睇你個AC我有所保留

而家個情況係咩
點解咁多人屌
文宣 = 軍隊的儲量,做好多後緩工作
宣傳,網戰 要用好多人力先抗衡到小小對家

行動派 = 軍隊的戰士 你地的出動係要消耗後緩工作 用行動製造實際成果

依日的行動,我估"可能"都多人覺得係無意義的出兵 白白消耗後緩成個
先會有咁多人屌

所以做成佐後緩隊同行動隊矛盾 所以搵到大方向再各有各做好重要

咁就叫做分化？
合理嘅意見唔岩聽就話搞分化？
老實講香港人性格普遍係自私，而家呢種不合作運動阻住正常生活註定失敗因爲香港人最憎。
利申兩次遊行都有行，但不合作運動完全唔會支持

一盤沙咁， 仲要鳩做同佔中、中後期有何分別， 最後咩都冇， 仲要比林鄭立送中法， 各位真係咪撚柒喇！ 聽下陶生教路喇！ 同市民互屌有何得益， 要屌就去屌送中三恥。

同市民互屌，玩𨋢已經錯哂

你講得無錯
政府就係 , 唔理你地200萬人呀!! 200萬人之後5個訴求完全無理過呀

快d 阻止蝗攞身份證

咁你地註定失分
再咁落去，遲早有人支持清場

咁你認為要點延續2次遊行?>
開多次612?

連now 都話你地阻人出入， 呢d咪叫鳩做囉。

集中火力谷愛丁堡聚人氣先
游擊太少人變左示弱同冇威力

攪入境處D大陸人我又buy wor

巴打你都係講返啱聽嘅嘢迎合呢度嘅巴絲

笑左 之前好多POST話依D活動冇用都係咁食負評 失敗主義
硬係唔聽人講既

呢個手法幾好呀, 其實真係可以針對性咁對玩, 唔駛人多

前線兄弟太努力結果失左手，唔緊要重整下之後626一齊再黎過

問題係，入境處得大陸人用咩？

五毛最鐘意你地咁做 希望你地諗清楚先行動
唔好為做而做 民意走緊架喇

開post 吹雞條3毛笑鳩緊連登仔原來真係智障

條友而家喺煲底 似咩都唔知喎佢

入境？

真係想做返D野 人少少既去擺下街站好過啦 依家得果1000人都冇搞D咁既野好難睇

煲底都有人

圍警總，真係唔洗點做文宣都全世界理解。
圍稅局思路係正確，但一定要有文宣相輔相成同做好公關。

多謝

前線加油

一樓紅衫黑衫一公一乸狗狗，二樓白衫女狗，三樓幾隻四眼狗你地做便衣都做得好明顯

而家咁做好似冇咩意思
不如停停諗諗點回氣比較好

係，而家惟有靠文宣盡力marn
唉今晚收工番到去都唔知要點同爸媽解釋圍稅局同反送中有關係

煲底有無人

真係唔應該搞得咁密
好易俾人反屌

GOOD

現場觀察中
但真係人太少，一百人唔知有無
搭電梯迴轉嗌口號
有人派傳單同市民講唔好意思

好appreciate繼續堅持
但見到大家嗌到聲嘶力竭都無人理
仲要好多睇落係中學生

但都真係覺得大家今日可以暫時撒退
集中宣傳黎緊既行動或者做文宣工作

大家加油

煲底咩情況?

有班返咗煲底

今日行動, 宣傳唔到政府冇回應訴求,
認真聯合番自己區搵十幾人擺街站, 會易入口過呢類理念行動

煲底40、50人

煲底開緊檢討會 50人左右

鬼？

其實街站繼續播黑警片應該要做
特別係呢幾日d藍絲廢老出左去開檔

癱瘓政府 implies 影響市民

諗深入啲，621接放工
人地眼中見到係過左deadline
政府完全冇理到
我作為市民
會有解釋俾到自己
點解要體諒你地
今日呢？冇丫，又係果幾樣囉
都未答我地
聽日呢？又繼續？
繼續到幾時？
你地日日話唔好雨革2.0
但做既事同雨革有咩唔同？
俾阿寶休息下唔好次次叫佢出黎好唔好？

push
今日係無任何預警下搞真係完全無謂

黑警片真係有用 次次播都一大班人停低睇

重整旗鼓

徹底失敗，班勇武派自我感覺良好，同佔中一樣失敗

收隊，番政總重整旗鼓先啦
如果夠人咪睇下會唔會去番警總lor
始終係警犬搭左義士，搞稅局係完全唔關事

如果係去番警總，目標明確d 更加易多d 人出黎

不分化 不割席

夠了，唔好再濫用

遲早變鳩嗚2.0 完全無議意既行動..影響市民

大陸人真係唔洗排隊 有專人服務

大陸哩死全家

認真，寧阻人返工，勿阻人收工

阻人返工，對方好大機會變到成日都唔使返工，大到時大家開心

阻人收工，人哋忙咗成日你唔比佢收工，只會得罪潛在盟友

今日稅局冇得放早之餘仲分分鐘要OT，你哋自己話係唔係得罪人

各位手足唔好氣餒

係好多香港人心中, 你點搞都好, 總之唔好影響到我, 係佢地眼中, 只係有一班人周圍玩野, 按晒所有層數 lift 又唔知為乜 ... 你接唔接受都好, 呢個的確係呢 d 人睇法.. 亦佔好大百份比, 香港社會就係咁.... 你要點樣拉到呢班為數唔少的香港人都認同你個理念, 係要思考下... 之前成日打晒飛機淺黃淺藍都支持反送中, 有無諗下點樣鞏固班人 ..?

無錯

根據你咁即講法，就算阻人返一樣會令到人要ot

好人好姐唔會去150人嗰層
淨係搞嗰層就得

得咩罪人
咁怕阻住人不如乜都咪做

1. 行動失焦, 比人覺得為搞事而搞事, 可能部份老野係有人有心叫佢黎, 不過客觀現象係老人家得唔到政府服務
2. 欠宣傳, 自己友都好多唔知今日係做乜, 時間又太密, 624民陣又冇幫手宣傳
係時候停一停, 諗一諗

低估左香港人要搵錢既慾望

其實可唔可以做少陣勝利球迷 潑少啲冷水多啲支持
有成效就撐 冇成效就馬後炮潑冷水
有冇諗過班細點解冒住指責都要企到咁前呀
你自己話緊行動冇效唔應該嗰陣自己又係邊呀
諗吓今日有好似上星期五咁多人嘅話個效果會係點？

利申返工嚟唔到 淨係覺得好愧疚班細嘅

行完衝擊完....
唔單只政府, 建制, 跟住真係同整個社會玩政治, 要點樣得到各階層大部份人認同, 唔係得個衝字就可以.. 真係要諗一諗

有無諗過係因為失焦所以先無人出黎呀？
無話過班細既唔辛苦
但如果今日係對準番黑警濫權，以之作號召，咪可能會號召得番星期五既人數出黎lor
而唔係去搞d 唔關事既部門呀

呢d實驗性抗爭一定會有成功又有失敗既
唔駛話將件事放到咁大，自亂陣腳，最緊要知今日衰咩
我對前線有信心，佢地都係醒目仔女會識分析問題，自我檢討

明明遊行先最阻人，選擇性失明

最好任得反送中立法，咪咩都唔洗做囉

正確

前線巴絲加油

全面不合作運動
爭取四大訴求
而家咪照做緊囉
用各種手段增加政府管治成本行政壓力
唔關事嘅部門？咪有係政府部門 而家就係搞緊政府fight against緊政府吖嘛
邊忽有失焦？真正失咗焦嘅係邊個？

各位連登巴絲打，稅局係唔收$。。。
交稅係去郵局架！

四大訴求同市民互屌？

你去圍d 唔係執法部門可以促成到釋放義士咩？
義士係俾警犬拉左wor，關稅局咩事？
稅局係612 對義士做過d 咩野？

四個訴求入面有邊個係關其他政府部門事？

所以班人真係柒上腦

你ban完，咁請問有咩高見，令我地可以比到壓力政府？

不如開個post 組隊播啦

唔搞禮賓府、唔搞政總、唔搞警署走去搞稅局

咁今日係咪完

我上面講過啦，做番上星期五既野，至少所有人都會明你既目標係警犬，咁樣反而仲有機會號召到多d 人出黎

咁有人唔知自己做緊乜代唔代表所有人唔知

你同睇tvb下定論有咩分

仲有律政中心

推，十八區咁樣播，等個目標聚番係黑警濫權好過啦
一係爭取到多d 人不齒警犬既作為
一係等d 覺得警犬無錯既人支持成立獨立委員會調查
兩樣都係好事

[中文系請入，626緊急]需要你地支筆挽救香港！！！

d狗有哂防範，係咪真係做到上星期5咁先

現在大部份市民就係睇見呢個畫面，小眾搞事份子

游擊戰方向正確，
但方法上需要調整

其實出無問題 係永遠出親嚟都有班人衝動唔理性

我射咗好多日 見到無前幾日咁多人都唔知點好d人係咪唔記得

其實出無問題
只係冇人出

對唔住呀咁多位兄弟 今日有嘢做

落order俾班狗嘅係邊個
又咪係政府
政府將個波周圍拋 你就追住個波 覺唔覺自己好似隻狗咁俾主人撚緊呀
講明全面不合作運動 搞嗰陣自然唔係因為嗰個部門同事件有冇關 而係佢係政府部門 政府日常運作嘅一環
上面已經講咗嘅唔重覆

如果夠多人，班狗最多咪查你身分證？
611 晚查完之後發生左咩事？

既然普羅市民成為運動絆腳石，
更加應該從文宣入手，提醒大眾醒覺

放左工啦稅局

你覺得岩就岩啦，再屌落去又會俾人話係分化
今日既失敗係你地呢d on9 on9 有份促成

626 晚見

咁咪文宣幫手落多幾重功夫囉
而唔係對自己人踩多幾腳 話咁做唔應該
講到爛晒嗰幾句而家又唔識講嗱？
團結呀大家

岩 賽後檢討
鍵戰做佢地強力既後盾

團結！！！！團結！！！！

所有嘢都係結果論
無壞結果/有好結果，就個個做勝利球迷
唔如意果陣又話人一早就點樣點樣做就好啦
其實講咩都廢，覺得自己啱嘅人咪去做囉

本身諗住放工支援

宜家咩境況

頂我回錯左

今日出咗去接放工嘅手足
我想話畀大家聽
你 哋 冇 做 錯 到！

一樣訴求都未爭取到就貼呢D圖自HIGH

冇high
只係講不分化，不推卸責任

覺得啱就做，有咩話錯唔錯，唔係咩叫兄弟爬山

大家唔洗勞氣啦，始終今次揾到大原則，大方向又行啱左，626愛丁堡見啦。

今次小人正好，冇可能spin到200萬人都係咁。 反對人數咁多，有小數激進人士，容易理解。

呢個時候，更加要宣傳激烈民眾係基於政府不徹回修例及不追究黑警殺人手段所激發出來。

而為了化解民情，歸一議題，和諧社會，大眾更應該出席626愛丁堡集會。

圍稅務局真係好撚on9

打人係差佬
捉人係差佬
圍差館啲人支持你

放人撒控罪係律政司同林鄭
圍佢都有人支持你

圍稅務局做乜？

增加管治成本？
香港政府大撚把錢
行政壓力？
佢會理你就一早理左啦

拎市民啲錢買子彈，所以圍稅務唔俾人交稅？
香港政府大把錢，收唔到一年稅完全唔痛唔痕
圍稅務局係因為啲錢拎去買子彈射市民？
稅務負責收稅
預算案係財政司
申請預算支出係各部門
點關稅務局事？
你話佢收稅後差佬買子彈打市民，佢係無能力去影響到
而且，消防救護都要錢去買裝備物資
咁圍法，咪即係一竿打沉所有人

咁仲唔係失焦？

出左金鐘，係邊？

exactly

係呀冇錯政府唔理所以咪繼續做乜都做囉
你講嘅都冇錯 但個個部門都係聽政府order做嘢
咁自然要搞嘅就唔一定係單一部門單一個處單一個局 而係可以視成個政府係一個整體嚟搞
唔一定佢射個波去邊你就跟住個波走
只要行動係對住政府 爭取嘅依然係四大訴求 就冇失焦

不合作運動既方法我唔否定既
但不合作帶來既SIDE EFFECT如果自己食晒, 咁係玩緊政府定玩緊自己
睇返個客觀效果

真係好撚on9
唔見圍律政司官邸？
唔見圍禮賓府？
差佬亂黎亂開槍同失控打人
所以圍差館啲人會支持
嗰4項訴求係直指特首，律政司，差佬

你話要做野俾壓力佢地
圍完差館但skip左禮賓府同律政司官邸？

而家同細佬仔扭計無分別
圍稅務肯撚定on99生勾勾

今日我覺得嘅最大問題
就係吹雞太短 人唔夠多 搞到side effect零舍明顯

不合作運動既方法我都唔否定既
但呢個不合作運動一定要準同狠
而家就似潑婦咁亂咁黎，狠就狠，但唔撚準呢

佢咁做咪就係比政府牽着鼻子走囉 政府最想嘅野 爭取主導權先係要做嘅野 同埋我喺現場見到受阻嘅人真係贊成或者覺得無所謂多於鬧嘅 我唔知外間係點但我眼見就係咁

做每一個行為都有得失而呢一刻仲係未知之數 你地覺得好成功嘅621咪又係好多人鬧 同埋根本你做乜班深藍都唔會認同架喇

但我都會話今次係失敗 係失敗在各自為政 自己幾個少圈子決定好就大聲周圍講 根本成村人都唔知發生緊咩事 另外係有一班係要發哂老脾講哂粗口 唔夠冷靜 市民係着重你態度多於行動

圍稅務有幾on9，不合作運動係全方位
今日各位出黎既冇做錯到，係人唔夠遮

客觀D睇
今日效果擺明係麻麻,擺明唔太好
真係證明效果唔得既話,屌黎屌去無意思
諗下點解會變成咁仲好
唔支持既人無必要去屌有去既人,唔做無人知結果
但同樣地,有去既人都要接受今次既效果係唔好既事實
做得唔好唔緊要,一齊諗下點樣可以再好D先係路

exactly
唔係因為大家目標一致就唔可以作出檢討

我欣賞今日又熱又焗都有一班人出黎幫大家爭取，呢點我好感動既
但係同時亦都要檢討下個成效，到底係對爭取四大訴求有無幫助呢？

其實今次呢班先係中堅
好好趁今次互相認識下，為下次準備
加油！多謝巴絲！

唔覺圍稅局有問題。係人小
一星期做一次會唔會好d

圍稅務好易被帶風向
效果又唔大
圍黎何用

[整合文宣資訊] 請狂推！626前最後文宣準備工作！

我覺得冇問題，你岩全方位，但係態度要友善，唔好屌市民同訴求及目的要表達清晰